【甜甜地既愛情故事】《港女FF妄誌》(二)

今次又有幾甜呢～就要睇下大家既口味～

不過本質都係一個愛情故事黎架～

希望大家會鍾意啦～

你地既支持，我既動力～

逢星期一至五，準時七點正有文出～

下面係Facebook同紙言既Link～想睇返之前既章節都可以入去睇架～

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

原來呢道999個Posts就完

LM

都係1001

一留再留

新年快樂

粉熊巴

做好心得惡報

WING WING

係喎
點解我頭先睇係999

思屍叔叔

年快樂黑粉熊

做好心得惡報巴

WakeUpDream年快樂

大家都要快快樂樂

新年快樂飛揚巴

年快樂狩獵夢的人巴

好心巴

大年初一毒在家

今晚收你皮巴新年快樂～～～～

上左個朋友度一路聽1874一路飲酒食煙，完全投入首歌氣氛

起碼都叫有朋友陪

好想戒煙 但一頹頹地就習慣左點起枝煙

聽聽下人來人往諗起羅海月個句：「愛我既係一個人，我愛既係另一個人。」

我食左十幾年煙 一戒就戒左
「愛我既係一個人，我愛既係另一個人。」有聲

我係咪偽毒
我陪咗屋企人成日
之後再去賭
岩岩先番到
原本想繼續賭 但聽日拜年

爛賭

咁勁，大佬有冇技巧

「永恆既愛係存在，只係你既愛轉移左去另一個身上姐」覺得虧欠左ex好多

我賭到宜家先返

贏左幾多先～～～～

唔賭唔知時運高

可能只係因為我固執
只要你個EX而家幸福就好了
最慘既係睇住佢仆街
仲要越仆越甘

又贏左幾多

顏文字巴你好

各位年初二早晨丫～～～～～

我俾隔離打麻雀嘈聲左 今朝6點先瞓呀

一早拜年仲辛苦

過去打埋一份嘛

我拜年要由屯門去香港仔

好攰

唔識打

今日唔洗拜 喺屋企鳩流流

臨尾輸突

今晚早Ｄ訓

咁咪岩囉～交下學費～

有得抖好抖喇

見好就收嘛

都係，呢排成日都飲到呀媽都唔認得

唔好飲咁多喇

留名

河馬獸巴你好

推

大大力推

舐丫

年初三赤口早晨

嗌交日

都要有人同我嗌先得

日式無糖綠茶巴你好

推推

推推推

上回講到詩琳等到皓傑黎到～
詩琳又凍到打乞痴～皓傑就俾條頸巾佢戴～
仲話詩琳仲係好似以前咁～
皓傑帶詩琳去食日本野～仲要超級貴～
皓傑話咁耐無見請詩琳食返餐都好應該～
但詩琳知道皓傑岩岩先炒左老細魷魚，又唔係咁好意思要佢請～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 01－平凡港女] PART 08

「返工多唔多靚仔丫？」

同皓傑傾下公事…

『都有D既～有一兩個幾靚仔～不過仲細過我一兩年～有個阿頭幾似王浩信架～不過人地有家室Luu～仲有一對仔女添～咁你呢？身邊有無D靚女圍住丫？』

又問下皓傑既近況...

「我？無啦～你幾何見到我Facebook有女仔出現？」

『我邊得閒留意你Facebook咁多～』

又扮下野咁…

「仲係唔係好似以前咁咁唔小心跌書落地？」

又講下舊事...

『我嗰時係有心喺你面前整跌D書～等你過黎幫我執架～你唔係到而家都唔知丫化？』

又講下以前D衰野…

「有無見過D舊同學？」

又講下一D過左去既人...

『舊同學丫...都好少見Luu～不過都有WhatsApp下既～好似ManYan囉～我同佢仲有幾個好姊妹開左個Group～不時都有聯絡～得閒仲會約下出黎既～』

又講下班姊妹...

「係喎…你同ManYan一齊入I大架喎～佢點丫？係唔係仲係咁靚女丫？」

又問下ManYan既近況...

『佢仲靚過之前啦～身材又好～』

又讚下ManYan...

「咁厲害？咁咪溝死仔？當年你同佢兩個都係我地既校花黎架喎～成個區D學校既男生為見你兩姊妹一面而慕名以來架喎～」

又講下以前D威水史...

『過左去喇～過左去喇～你睇我而家～都仲係好似當年咁成個學生妹咁～又唔高佻～又無四十二吋長腿～要大既地方又唔大～一D女人味都無～你睇我而家著Suit都唔似OL～十足十I大嗰事做Presentation咁～』

我又扮下謙虛...

「學生妹先正丫～高登仔話識得揀一定係揀不食人間煙火既學生妹～」

又講下高登仔...

『人間煙火都唔食，唔通佢會食你條蕉咩～』

又扮下James講野...

「食你舊和牛啦～」

又食下野…

『我想食你嗰舊多D～』

又夾下皓傑D野食...

「你都仲係咁鍾意食人地D野～」

『隔離餸香丫嘛～』

「人家老婆特別靚～」

『哦～原來你鍾意人妻既～』

「不可貪戀別人的妻子喔～」

『扮晒野丫你～美女廚房～食左先講～』

一邊食又一邊傾～我地都傾左唔少野～又食左唔少野～

傾左好多過去現在既野～又食左好多貴價野～

但你話我地係唔係傾返晒呢十年黎大家各自各既生活點滴？我又唔覺真係傾得咁深入～

我地都係傾得...好皮毛...

總係唔入心...唔入肺...

係我地想淺入深出？定係大家都刻意避開D深入既話題？

我都唔知...

我只係知道呢一餐晚飯既期間...我同皓傑既相處黎得自然...

久別再聚...無預期嗰種...尷尬...

初初應承皓傑出黎聚聚舊既時候...仲喺道諗會唔會有D尷尬...有D唔好意思...有D面阻阻...會唔知講乜好...

仲擔心到可能會尷尬到無野講...唔知講乜好...

但而家...我地又好似無乜野咁...好似好自然咁...

只係D話題好似...好似真係差梗D...差梗D深度...

就好似一直都係門外掃下掃下...打轉打轉...

硬係唔敢嘗試用力一插…插到入心入肺...

“若果你 未覺...”皓傑部放喺檯面上既iPhone響起...

「唔好意思...」皓傑拎一拎起部電話接聽，「喂...我係...嗯...嗯...知架喇...嗯...唔該晒...拜...」

等到皓傑收左線之後，我又八八卦卦咁問一問：『邊個咁夜丫？』

「無～航空公司打黎提我聽朝飛去冰島咋嘛～」皓傑扮晒認真咁～

『你講真架？你真係飛去冰島丫？』我又扮晒傻咁追問～

「真架～我講真架～你當我講笑架？」皓傑仲係扮晒認真咁～

『痴線～你當你真係Juno咩～』我恥笑一下皓傑～

「你唔俾我係周國賢既？」皓傑笑一笑～

『周國腎就有你份～』

「哈哈～真係去個廁所先~唔係就真係周國腎～」皓傑起一起身，行去洗手間～

望住皓傑行左入洗手間之後...

我鬼鬼祟祟偷偷地拎起皓傑部iPhone...

望住個Lock機畫面...四位數字既密碼...

唔...四位數字...應該係乜呢？

會唔會係...

反正又唔會錯一次就鎖機～試下先～

我喺個密碼鎖上輸入左我既生日日期...

畫面立即解開！

果然～呢個傻佬仲係用我既生日日期做密碼～

不單止係電話既密碼...就連E-mail～ATM～都係用我既生日日期做密碼～

唔同既，最多都係加埋個年份落去～

呢個傻佬...咁樣好唔安全架嘛～

真係好傻～

都係唔好諗咁多～一陣皓傑出黎見到我拎住佢部電話就麻煩～

我快快手手打開個錄音App～再對住個咪：『很感激 喜歡我十年仍 不 休 』

再快快手手轉埋做鈴聲～Lock返部機～放返喺原位～

搞掂～

你咁鍾意做Juno...就等我完你心願啦～

事實上...我諗每個等左女神十年既男仔...已經唔係再為左等一個可以喺埋一齊既機會...

一個男仔喺一個女仔身邊守護左十年...為既可能只係...

只係想喺佢開心既時候可以俾佢開心share～

唔開心又可以借個膊頭俾佢喊～

嬲既時候又可以借個心口俾佢出氣～

唔知點揀好既時候又可以俾d意見佢～

得閒做下佢既樹窿～又做下木屋為佢遮風擋雨～

而最後...男仔最想得到既...可能都只係...

一份感激之情...

感激你對佢既愛...

一直以黎不離不棄不捨既愛...

只要個女仔係知道...係感受到...個男仔就死而無憾...

或者你會覺得好傻好痴線～

之但係...深愛著一個唔愛你既人，十年...本來就唔係痴線咩？

今晚出完

三句預告

我靜靜地咁坐喺道～

乖乖地咁坐定定～

扮晒無做過任何衰野咁等皓傑返黎～

聽日要好早就過香港仔拜年～～～
所以要提早到下午2:00出文～～～

很感激...
其實佢想要既永遠都唔係一句感激咁小嘢

你仲可以有D乜
愛 係無私架

初三反而無乜人

個個都預備聽日返工，初四咁既樣

今年初四都係紅日喎

少咗我推post

賭到天昏地暗

咁就要推多D

好想精於某事情巴你好

倒完又倒 倒完又倒
有錢先有得倒

各位早晨丫
記得今日2:00有文出丫

一諗到要過香港仔就頭痛

當去旅行囉

過左去真心唔想返黎

上回講到詩琳同皓傑去到間日本餐廳食野～
問起大家既近況～講起以前既往事～
皓傑覺得詩琳無乜點變～
詩琳都覺得皓傑無乜點變過～
知道皓傑仲未有女朋友～
皓傑部電話響起“若果你 未覺...”～
詩琳就等到皓傑去洗手間之時拎佢部電話錄左段“很感激 喜歡我十年仍 不 休 ”～再轉埋做鈴聲添～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我靜靜地咁坐喺道～

乖乖地咁坐定定～

扮晒無做過任何衰野咁等皓傑返黎～

過左一陣又過左一陣，終於都見到皓傑由洗手間行返出黎～

我就繼續扮晒無野咁問一問：『咁耐既？搵唔到丫？』

「梗係唔係搵唔到啦～係太大條好難控制丫～」皓傑又扮晒勁咁～

『太大條咩丫？皮帶丫？』我恥笑一下皓傑～

扮乜鬼野丫～扮晒大支野～

「咪就係條皮帶囉～唔係你以為咩丫？」皓傑又恥笑一下我～

『我以為你想講衰野丫～』我谷一谷起塊面豬登～

「我先唔會講衰野丫～」皓傑扮晒正經咁～

『咁正經無女仔鍾意架～』我嘆一嘆息咁擰一擰頭～

事實上...有好多男仔成日都話：『點解我對佢咁好，佢都唔揀我？揀個死MK！』

係～你真係好好～

成日叫我小心D～凍就著多件衫～病要記得食藥～早D瞓～瞓多D～過馬路唔好顧住睇部手機～

又體貼入微～又無微不至～又噓寒問暖～

十年既童話故事幾咁浪漫～

之但係現實D黎講...你同老豆又有乜分別呢？

現實就係咁現實～

我係要一個會氹我開心～會有驚喜～會俾到浪漫我～會令我有愛既感覺既男朋友～

就算你有幾暖都好...你都俾唔到呢種感覺我架...

你要知道...我唔係要老豆丫...

老豆...

「唔...」皓傑諗左一諗，「你有無聽過灰兔同白兔既故事？」

『灰免同白免既故事？』一時之間我俾唔到反應...

「嗯...是咁的...白兔長...」就喺皓傑正要講故事之時...

“典 經 法 為邪定界 色 空 相 怎樣理解 解 亂置好與壞”電話響...

係我既電話響...

『唔好意思～』我拎起部電話望一望...係阿Ken喎...『喂～咁得閒打俾我丫～』

「喂～咁我個人見人愛車見車戴超級靚爆鏡無敵索死人既女朋友同Ex出去食飯喎～梗係擔心到要打黎打聽下架啦～」阿Ken扮晒緊張咁既語氣～

『下？乜你會架咩？今朝都唔覺既？』扮晒野咁～你唔係好放心～甚至係唔上心架咩？

「我緊張你係喺個心入面架嘛～唔通下下講出口講到Cheap晒咩～你就緊係唔覺啦～你都無我心既～」阿Ken又扮晒慘咁～

『係丫係丫～實係啦～』阿Ken可以咁肆無忌憚咁講埋D肉麻野～身邊一定無人啦～

之但係我就唔可以喇～話晒面前有皓傑喺道...

點都唔可以講得太過露骨既...

「係丫係丫～點丫？幾時返去丫？」阿Ken又問一問～

『唔...差唔多架喇～』做乜丫？真係想Check住我？

不過又真係差唔多係時候返去～

「嗯～咁你小心D啦～我都差唔多要收線架喇～」阿Ken關心下我～

『嗯～咁你都小心D丫～』呢D關心又唔係老豆嗰隻喎～

「錫啖我先～」阿Ken扮晒嗲咁～

『點丫？』玩野丫嘛？

「錫啖我先囉～做乜丫～喺Ex面前唔方便丫？」阿Ken仲要繼續玩...

『係丫係丫～唔講喇～係咁啦～』

「好～～～聽晚你就知死～～～」

『好丫好丫～係咁啦～』

「嗯～拜～」

『拜～』

呢個阿Ken真係丫...成日都係咁～

「你都仲係咁鍾意謝安琪...不過你都幾搞笑架喎～用諸神混亂做鈴聲～」皓傑恥笑一下我...

『下？謝安琪丫嘛～周國賢丫嘛～岩晒你啦～』我又恥笑一下皓傑～

「點丫～不過你唱起歌上黎把聲都真係幾似謝安琪既～」皓傑又笑笑口咁諗一諗...

『係丫係丫～』到你電話響既時候就真係似喇～

「夠鐘交人？」皓傑問一問...

『Er…唔係唔係...佢今晚要當值...不過我諗都差唔多係時候...要返去...』差唔多喇...

「嗯～咁埋單～唔該～」皓傑叫一叫人埋黎...

都真係差唔多係時候...

已經有D夜...呢道返去都要D時間...

一個女仔夜麻麻同個Ex傾咁耐...都真係唔係咁好...

而且我仲係...人地既女朋友...

有男朋友既女仔同Ex單獨約會到咁夜...始終唔係咁好...

而且我仲係...人地既女朋友...

有男朋友既女仔同Ex單獨約會到咁夜...始終唔係咁好...

等到皓傑埋完張單...本來我只係想講笑話要皓傑請...實際係想AA既...

之但係皓傑話約得我出黎就預左呢餐係佢請喎～

咁就真係...『多謝晒～』

「客咩氣丫～搭咩車丫？」皓傑同我都企喺路邊。

『巴士～』咁夜都係搭D一程就到既交通公具好D～

「咁我送埋你返去啦～」皓傑將條頸巾箍到上我條頸道。

『唔使...』我都未將句說話講完...

「大家都係住屯門咋嘛～順路姐～」皓傑就行去巴士站。

『嗯～』都係既...大家都係住屯門...

但唔知點解...咁多年都係撞唔到...

咁多年黎...大家喺街上就連一次都遇唔到...

又話香港好細？

又話香港空間不足？

但點解大家都住喺同一區...都係遇唔到？

起初我諗住分開左...喺街上再次相遇會好尷尬...所以出街都會留意下會唔會見到...刻意避開下...

但時間耐左...先發現原來想喺茫茫人海中遇返都唔係咁容易...

呢D係唔係就係...上天巧妙既安排？

上到巴士，我地都坐到上上層...

我地好自然咁坐返以前坐開既位置...

搖下搖下...擺下擺下...

好似坐緊喺搖搖床咁...

就好似BB仔既時候...坐喺搖搖床上...搖下搖下...搖下搖下咁...

唔知係唔係真係太攰…我好快就瞓著左...

喺皓傑既膊頭上瞓著左...

呢種感覺...呢種以為已經遺忘既感覺...

意識開始模糊...失去...消失喺潛意識之中...

過左一陣...唔知過左幾耐...當我再有返意識之時...

『嗯嗯...去到...去到邊...啜啜...丫！我流左D口水落你道丫！』我望到有一大攤口水喺皓傑膊頭上！

我立刻拎紙巾幫皓傑抹返！

「哈哈～唔緊要啦～你仲係好似以前咁，瞓覺流口水～」皓傑接過我手中既紙巾，自己抹返...

『可能係你既膊頭太好瞓啦～』或者真係啦...

或者我就真係只有瞓喺皓傑膊頭時先會流口水...

就只有...皓傑一個...

落左車之後...我同皓傑就喺暗黃色既街燈照射下行...慢慢咁行...

風…好大...好凍...

街...好靜...無人...

我同皓傑都無出過聲...默不作聲咁...肩並肩咁...行返屋企...

或者...人到就黎離別之時...先會係最真...

『我到喇～』行到黎屋企樓下...我將頸上條紅色頸巾戴返上皓傑頸上...

「嗯...返上去沖個涼早D瞓...」皓傑好似有D依依不捨？

『嗯～你都快D返去沖個涼早D瞓～』或者只係我既錯覺...

「嗯...拜～」皓傑同我揮揮手...

『拜～』我同皓傑揮揮手後就轉身行去拍卡...

“嘟 咔”當我拉開閘門之時...

「詩琳...」皓傑叫一叫我...

『嗯？』我回頭望住仲呆企喺道既皓傑...

「你要幸福...」皓傑望住我...眼裏充滿住說話...

你要幸福...

『嗯...』

我要幸福...我諗...我而家都算係...幸福...

TO BE CONTINUED

今日出完

三句預告

[Day 02－半年之後] PART 01

喺Lunch過後，著住白色校服既同學都喺學校裏面Hea～

有D就喺籃球場上打波～

已經將[Day 01－平凡港女] PART 08 Upload上Facebook同紙言

出完文就要準備出去拜年

去R利是

我已經有四年既利是係無折過～～～
上年既利是仲俾晒老母～～～～

到左香港仔 坐車坐到個人都散晒

好多文

今日係多少少既

初四回復正常 安在家中 好舒服

打個飛機提提神先

最好唔使出去又無人上黎～～～

打完即訓

咁就完左🤔

完左第一日
然後又到第二日

推個post先

推推～～～～
仲食緊飯～～～

酒樓定屋企食

酒樓～～～

慶祝生日爆肛了

巴打今日生日？生日快樂

生日快樂

各位早晨～～～～～
今日好好天丫
大家返工未呢

一齊爆肛

介紹返個女仔俾人啦

wingwing

多謝咁多位巴打

願個容易d既生日願望會容易D實現～～～～～

上回講到詩琳同皓傑食完飯～
皓傑話大家都住屯門，就送埋詩琳返去喎～
詩琳同皓傑上到巴士，又坐返以前坐開既位～
詩琳仲好快咁喺皓傑既膊頭瞓著左～瞓晒仲流晒口水咁～
皓傑就話詩琳同以前一樣～
而其實詩琳只會瞓喺皓傑膊頭上先會流口水～
送到詩琳返去，皓傑同詩琳講左句:「你要幸福...」
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 02－半年之後] PART 01

喺Lunch過後，著住白色校服既同學都喺學校裏面Hea～

有D就喺籃球場上打波～

有D就喺平台上睇住班男仔打波～

有D就喺長檯上傾計～

有D就喺長檯上撩下女仔～

有D就喺走廊上你追我逐～

學校既生活就係咁Hea～

但做學生既時候，就總係唔識得珍惜...

拎住D書，同ManYan挨喺一樓個欄杆道Hea下Hea下...

「好悶喔～」ManYan抬頭淫叫一聲～

『唔好呻吟啦～下面班男仔都望晒上黎喇～』我就撳一撳住ManYan個嘴仔～

「唔唔唔...喂丫～我就係要引班男仔望上黎丫嘛～」ManYan仲要姣姣地咁～

『好心你啦～引人又唔係俾機會人～』真係唔明點解我身邊總係有咁多呢D人...

得閒無事又偷望下人...又撩下人傾計...又講D色情野...又請人食下波餅...又引人地約你出街...請你食野...

成日就好似俾機會人咁...

但當人地中伏喇～上當喇～入局喇～向你表白喇～你就話其實唔係想咁～

你又話未諗得清楚～

你又話俾多D時間你先～

咁即係點丫？

「呢D叫做收兵～」ManYan細細聲喺我耳邊講...

『我夠知呢D叫做收兵啦...但收黎做乜鬼姐？』你真係當我傻架咩？

「收多D兵就多D人對你好D～多D人錫你多D～多D人聽你使～俾錢你使～不論金錢上，就連心靈上都得到滿足～咁唔係幾咁好咩～」ManYan講到好似好有道理咁...

『我就覺得好似好煩咁喇...』我望住樓下班打緊波既男仔...

成班男仔追住個波走黎走去...都唔知為乜...

「你扮咩野丫？你身邊咪又係鬼咁多兵～」ManYan冷眼咁望一望我...

『我就係因為身邊有咁鬼多兵先覺得煩...』成日煩鬼住晒咁...

「煩你又收？」ManYan仲係冷眼咁望實我...

『邊係我收呀？！係佢地自己走埋黎架咋！我無兵營架囉好唔好？』仲好講喎...

我都無話要收兵...

班男仔就自己主動埋黎大獻殷勤咁...

「咁你可以Say No架嘛～」ManYan仲係Keep住冷眼咁望到我實一實...

『點Say丫？Say左又話我Hurt到人...一陣又話要生～一陣又話要死咁～我又要做衰人！』你知而家D男仔架啦...個個都係玻璃心咁...

「係丫係丫？咁咪Say Yes囉～」ManYan隨隨便便咁講左句...

『點Say Yes呀又？又無Feel...』D男仔咁白痴...好難有Feel架喎...

「無Feel？」ManYan諗左一諗，「定係你唔鍾意人地溝你咋？」

『你想講乜丫？』講到1999咁...

「即係話人地溝你就覺得無挑戰性～所以就睇唔上眼～你知你幾咁好勝架啦～」ManYan好似華生咁既樣...

『痴線...』我好勝...

俾ManYan咁樣講一講...又真係好似係喎...

ManYan好似好了解我咁既樣...

好似講出左我潛意識最深處既秘密咁既樣...

一直以黎...我都係一個好好勝既女仔...

做D乜野都係要第一…

為左第一都總會諗盡辦法搶返黎...

就算明明喺人地手中...我都要認為係應該屬於我...

所有所有都係咁...

難道我就連對愛情...都係咁？

「痴咩線丫～你就真係痴線喇～～～嗱～係唔信既，就試下主動溝嗰個男仔～」ManYan眼眉望一望遠處...

遠處正正就有一個戴住眼鏡...唔高唔矮...瘦瘦地...斯斯文文既男同學慢慢咁行緊過黎...

呢個男同學...係隔離班既...

「佢係隔離班既～讀書幾叻架～又會打下波咁～但就無乜人識佢～可能係因為佢外表平平凡凡～唔多起眼～身上又無乜話題～差唔多可以話係透明人～透明到一直都無拖拍～」ManYan擰下擰下頭...

一直都無拖拍？

係一張白紙...

收工睇文送飯

「你唔好睇佢係一張白紙丫～就係白紙先難落筆丫～」ManYan好似聽到我心裏面講乜咁...

的確係咁...

成張紙花晒...隨手就可以揮一筆...

但往往就係白紙先難落筆...

「點丫？係唔係好想挑戰下丫？」ManYan古古惑惑咁打量我一眼...

挑戰下...

又好似真係幾有挑戰性～

反正而家身邊話鍾意我嗰D...我又無一個睇得上眼...

仲覺得好煩...

如果我而家主動去撩呢個透明人...

一來可以睇下我既魅力足唔足以吸引到呢張白紙...

二來又可以令班煩到嘔既兵仔知難而退...

咁咪可以一箭雙鵰囉～

唔...好！就咁決定～

我就拎住堆書...扮下論盡咁搖下擺下...擺下搖下咁行過去個男同學前面...

當我行到同個男同學差唔多仲有五六個身位之時...

『哎呀...』我扮晒唔小心咁將D書跌晒落地...

再勁雞手鴨腳…左手右腳咁跪喺地上執書...

我豎起對耳仔...偷偷聽下前方有乜動靜...

“咯 咯 咯 咯 咯 咯 咯”幾下急速既腳步聲...

嘿嘿...

只見有個身影喺我前面跪一跪低...幫我執起跌喺地上既課本...

上釣喇...

好快手咁執好D課本...起一起身交到我手中...

『唔該…』我扮晒怕羞咁點一點頭...

「唔使客氣～」個男同學托一托副眼鏡...向我展露溫暖既微笑...

『我叫李詩琳～詩琳～』我面紅紅咁點點頭...

「我叫高皓傑～皓傑～」

高皓傑...皓傑...

皓傑既溫暖微笑慢慢變成灰色...整個空間都慢慢變成灰色...分裂...粉碎...飛散...

今晚出完

三句預告

當我再次有返意識...

當我再次睜開雙眼...

我眼前正正係仲熟睡緊既阿Ken...

皓傑...

一個好男人

因為一個玩笑，就等左個唔愛佢既人十年

仲有機會

你有無聽過白兔同灰兔既故事？

機會真係話黎就黎～～～～

冇，google好似搵到啲唔關事既嘢

嘿嘿嘿

咁睇嚟我搵啱左

好明顯就唔係啦

我自己都唔記得喺邊道睇返黎～～～～～

自私睇

遲下會講到

快點

唔好咁心急～～～～

各位早晨～～～～～

午安

開工未呢

好肚餓

食好西～食好西～

食雞翼餐

邊間？

M記 成個月冇食過

我成兩年無食過
其實我幾鍾意漢奸王

而加得機場先有？佢個奧洲安格斯超正

我都唔知仲有邊道有喇～
有都無錢食喇～

尋日開左爐

好懷念

唔只，仲有間，依幾日見過，但唔記得左係邊到見到

啱啱google完，紅磡 都係好遠

應該有利是架喎

睇到就肚餓

竟然會唔記得
你個腦

太遠了吧

我係紅磡火車站見到

賭到用盡腦汁

而家先諗起

請食飯啦

你係咪出先

我要阿一鮑魚

我要gigi鮑魚

我見到做好心巴打話紅磡，我先醒起

你兩個可以等價交換

無你份

你個腦

呢個世界邊有等價交換架

上回講到詩琳夢見自己返翻去中學時期～
ManYan話詩琳好勝～就試下去溝下隔離班既透明人～
詩琳又真係幾好勝～想試試～就喺透明人面前扮跌書～
而透明人就真係上前幫詩琳執喎～
大家介紹一下，知到呢個男仔叫做高皓傑～皓傑～
皓傑既溫暖微笑慢慢變成灰色...整個空間都慢慢變成灰色...分裂...粉碎...飛散...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

當我再次有返意識...

當我再次睜開雙眼...

我眼前正正係仲熟睡緊既阿Ken...

係發夢...

點解會發埋D咁既夢...

呢D又算唔算係同床異夢...

瞓喺阿Ken身邊...夢見皓傑...

我望一望阿Ken...熟睡中既阿Ken...再望一望佢身後...望住塊窗簾布...

藍藍地色...藍藍地色...

天光？黎明？而家係幾點？

我轉一轉身...喺床頭拎一拎起部電話睇一睇...

喺個Lock機畫面第一樣見到既係...

“WhatsApp 高露潔 離開越遠 感覺越近”

係皓傑既WhatsApp...

或者就係呢個原因...

自嗰晚同皓傑食左餐聚舊飯之後，都已經過左半年...

而喺呢半年黎，我地都無再約出黎見一面...

亦都無通過電話...

就只有WhatsApp...

只有皓傑Send過黎既WhatsApp...

呢半年黎，我每朝起身睇睇部電話，都會收到皓傑由凌晨Send黎既WhatsApp...

只係簡單既一句半句...最長都係五句六句...

日日如是...從沒間斷...

或者就係咁...或者就係因為日日都收到皓傑既WhatsApp...所以先會令我夢見皓傑...

雖然話我每日都會收到皓傑一個WhatsApp...

之不過...我從來都無覆過佢...

就連一次...一句...一粒字...一個Emoji...我都無覆過....

我都只係睇完就算...

有時喺個Lock機畫面睇得晒既話，我都唔會撳開黎睇...

可能係因為...有時佢Send俾我D句子有D深...唔係好明...又唔多想深究...

又可能係...我都唔多上心...

對皓傑Send過黎既WhatsApp...我都唔係好上心...

呢半年黎...一百八幾個WhatsApp...或者就只有頭幾個既時候...覺得好搞笑...

條友做乜無啦啦Send D咁既野過黎俾我？

第一日...第二日...我都係諗佢太無聊先Send野過黎...

過左一個星期...過左兩個星期...諗住我唔覆佢，佢覺得無癮就唔再Send黎...

再過左一個月...兩個月...我都已經變成習慣...

每日都會發生既事...就會變成習慣...

變成習慣之後就唔會再咁在意...

或者皓傑都係一樣...習慣左我唔會回覆佢...所以都唔在意我回唔回覆佢...繼續Keep住每日凌晨都Send一個WhatsApp俾我...

瞓喺張床上面...望下望下部電話…望下望下個WhatsApp...

「嗯嗯...詩琳...醒左喇詩琳？喺道睇緊乜？」阿Ken從後攬一攬住我...

阿Ken隻手攬住我條小蠻腰…貼塊面埋我條頸...喺我背後用力索一索…

『無…無睇D乜丫...你都醒左喇？』我Lock一Lcok返部機...放返喺床頭...背住阿Ken摸一摸佢隻手...

俾阿Ken攬到實一實咁瞓喺張床上面...唔係好郁得到...

「嗯～醒左喇～嗯～好香～」阿Ken仲係索下索下我條頸...索下索下我D頭髮...

『唔瞓耐D？』我背住阿Ken搖下搖下...唔係咁想俾佢喺我身上索下索下...

「我女朋友咁香...香醒左我啦～」阿Ken開始喺我條頸錫下錫下...

『香既話唔係會更好瞓架咩？』我又扭下扭下...唔係好想俾阿Ken錫...

「香到我要醒黎嘴你丫...啜...」阿Ken喺我條頸又錫又啜又舐咁...

搞到我條頸濕納納咁...

阿Ken仲要越攬越實...仲要用佢下面條巨棒隔住條孖煙囪磨下我個屁股...我條股溝...

阿Ken用佢個充晒血...硬晒...脹晒既龜頭喺我條股溝道磨下磨下...隊下隊下...

著住件白色大Tee既我下身就係得條白色絲質Lace底褲...

俾阿Ken咁樣磨下磨下...隊下隊下...好似直接隊緊咁...

而且阿Ken仲好似越隊越興奮咁...攬住我條小蠻腰嗰隻手都開始向上掃...向上摸...

摸到上差唔多到我個小饅頭...

就喺阿Ken差唔多摸到我個小饅頭之時...我捉一捉實佢隻手：『你有無聽過白兔同灰兔既故事？』

唔知點解...我突然會諗返起呢個問題...

皓傑問過我呢個問題...

一個關於白兔同灰兔既故事...

皓傑仲未講個故事俾我聽...

呢半年黎都未講過...

點解我會突然諗起？

又點解我會突然走去問阿Ken？

或者只係因為我唔想做...

「我只有聽過唔戴套既故事～」阿Ken好似無想過要停落黎...

阿Ken一手就摸落我個小饅頭...另一隻手就向下發展...摸到落我條底褲道...

阿Ken仲要舐下舐下我條頸...又舐下舐下我塊面...又舐下舐下我個嘴仔...

舐下舐下...又錫下錫下...又舐下舐下...搞到我成個嘴仔都係口水...

阿Ken一邊舐錫我個嘴仔...一邊搓弄下我個小饅頭...一邊隔住我條底褲捽下我陰戶...一邊用條巨棒磨下磨下我屁股..用個龜頭隊我股溝...

不停玩弄我身體...不停俾阿Ken玩弄我身體...

直到阿Ken想揭開我條底褲...想直接摸我塊陰唇之時...

『唔...唔...唔好啦...我今日唔係咁想...』我撳住左阿Ken隻手...

「但我好想喎...」阿Ken仲係唔想停手...

『唔好啦...唔好啦...我真係無乜Mood...』我再用力撳一撳住阿Ken隻手...唔俾佢摸我塊陰唇...

「但我真係好硬喎...」阿Ken再隊一隊佢條巨棒埋黎...隊個充晒血既龜頭入我股溝...

『唔好啦...我今日真係無乜Mood...不如我...幫你含喇...』唔知點解...今日既我真係唔係好想俾阿Ken插入黎...

應該話...我呢排都唔係好想同阿Ken做...

上幾次阿Ken都係夾硬黎...我就係瞓喺道...任由佢狂抽猛插...

但今日真係...真係濕都唔濕下咁...

咁樣俾阿Ken條又粗又長又硬既巨棒插入黎...真係一D都唔爽...分分鍾仲痛死我...

唔知呢D係唔係就係叫性冷感呢？

或者係掛...

但點解無啦啦會性冷感架呢？

我都唔知...

或者只可以話...食得好野多都會厭...

今晚出完

三句預告

「幫我含...都好～」阿Ken就企一企起身...

條紅色孖煙囪就俾條巨棒頂到凸起晒...凸左成個三角形出黎...

我鴨仔坐姿咁坐喺阿Ken面前...望住凸起左既三角形...

其實詩林到底係鍾意皓傑定呀Ken

Ｗhy not both？

點解飛揚同詩林既人生差咁遠

佢切左可能有機會

你指邊方面先

可以有乜機會
怎麼天生不是女人

詩林好似所有嘢都係垂手可得咁，而飛揚就好似「我甚麼都沒有咁」

我沒有理會有沒有
連伴侶也要花費多幾倍力才望個夠
但仍然難擁有

你睇人好 人睇你好啦

Push

用力推

各位早晨丫～～～～

終於追到live 跟左屋企人上大陸參加左d垃圾美食團 好彩有巴打嘅故調劑下我

上去食野要小心D喎
返到黎見有乜頭暈身㷫真係要立即睇醫生

上回講到詩琳夢醒之後，諗點解會夢見以前識皓傑既事～
睇一睇手機，見到皓傑Send黎既WhatsApp～
其實自同皓傑食完餐聚舊飯，呢半年黎每朝都會收到～
可能就係咁～所以就算俾阿Ken攬住黎瞓都會夢見皓傑～
無幾耐阿Ken都瞓醒～仲好似想曳曳添～
詩琳唔想俾阿Ken搞～就話幫佢含喎～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「幫我含...都好～」阿Ken就企一企起身...

條紅色孖煙囪就俾條巨棒頂到凸起晒...凸左成個三角形出黎...

我鴨仔坐姿咁坐喺阿Ken面前...望住凸起左既三角形...

我雙手放到去阿Ken條孖煙囪既褲頭道...拉一拉…

慢慢咁拉...慢慢咁向下拉...

慢慢將條孖煙囪拉到落大髀...

成條巨棒就彈左出黎...

阿Ken條巨棒彈下彈下咁...好似叫我快D含住佢咁...

我就將阿Ken條紅色孖煙囪除到落床上...眼定定咁望住條巨棒彈下彈下...

我伸條脷仔出黎...輕輕咁舐一舐...舐一舐阿Ken個龜頭...

成條巨棒又彈左一彈...

我再用條脷喺阿Ken個龜頭上打一打轉...舐一舐落去...舐一舐落支柄...

真係好粗...

阿Ken條巨棒真係好粗...

唔單止粗...仲真係好長...

我要由個龜頭...沿住支柄舐到落袋...都要一段時間...

阿Ken真係我咁多個男朋友之中...條J係最粗最長最硬既一個...

不過輪黑既話...佢都未算...

曾經有個男朋友...條J真係勁黑...

都係唔好諗...諗起就會有比較...

我都係專心返喺阿Ken身上...阿Ken條J上...

我來來回回咁舐下舐下阿Ken條巨棒...再用條脷喺個龜頭道打左個轉之後...

『唔...』我一啖就將阿Ken條巨棒含左入口...

「嗄...」阿Ken爽到抖左一啖大氣...

真係咁爽？

仲爽到條巨棒喺我個嘴仔入面脹起上黎？

我就真係唔知阿Ken係唔係真係咁爽...

我自己呢...就真係濕都唔濕下...

含左半條巨棒入口...我下面都係濕都唔濕下...

唔知點解呢...之前唔好話含...我見到阿Ken條巨棒扯到咁行，我下面就濕到滴出水...

你話我係淫底都係咁話架喇～我就係咁易濕～

之但係今日既我...就真係一D Mood都無...

完全談不上享受...

而家既我就好似只有我服侍緊阿Ken咁...幫佢含...令佢爽...

就好似D雞咁...收錢服侍D客人...自己只想個客快D射...快D完...快D到下個搵多D錢...

雖然我未做過雞～細個都未做過援交～最多都係接過D私影～（有著衫嗰D～最意淫既都只係著下校服俾人影下裙底～）

但我而家就真係好清楚做雞係乜野滋味...

『唔...唔...』我繼續幫阿Ken含下含下...

「嗄...嗄...」阿Ken就拉一拉開我個衫領...

阿Ken居高臨下咁望入我衫領...鹹鹹濕濕咁望住我衫領裏面對小饅頭...

咁樣望真係會興奮D？

好似偷窺咁偷望住我既衫領真係會興奮D架咩？

我都唔知...我就係知喺我個嘴仔入面條巨棒就越黎越粗...越黎越長...越黎越硬…

『唔...唔...唔...』仲塞到我個嘴仔脹脹咁...滿滿咁...

都真係有D變態...

以一種偷窺既方法去滿足自己既性慾...真係有D變態...

變態...或者個個男人都係變態...

只係睇佢變態喺邊方面...有乜癖好...我又接唔接受得到...忍唔忍受得到...

阿Ken呢種變態...我都OK既...

而事實上阿Ken咁多種變態癖好...我都無話好抗拒...

始終唔係SM嗰D會傷害到我既性癖...我都無乜所謂既...

而我自己本身...都可能有D性癖...

只係我自己唔覺...可能阿Ken就好覺呢～

『唔...唔...啜...啜...唔...唔...啜...啜...唔...唔～』我含下啜下好似食雪條咁...

阿Ken條巨棒真係太粗太長太大碌...含到我差D就漏D口水出黎...

『啜...啜...唔...啜～』我就只好吸啜吸啜...吞返D口水落肚...

吞下吞下...吞下吞下...

吞吞下D口水又好似有陣...有陣精味咁...

係阿Ken忍唔住漏左少少出黎？

我諗...就係喇...

呢陣精味...又令我諗起一D野...

令我諗返起...我同皓傑一齊既時候...我成日都幫佢含...

但次次含唔夠一陣...佢就會漏左少少出黎...

雖然漏出黎既精液唔係好多...

可能都係一兩滴咁上下...

但嗰一兩滴精液就好濃烈...濃烈到我成個口都係...

不過嗰時既我都唔介意...仲會不停咁吞口水...

將皓傑由馬眼流出既濃烈精液都吞落肚...

吞下吞下…又啜下吞下...

有時吞下吞下口水...仲有D精味喺口水之中之時...皓傑仲會射起上黎...

皓傑真係好快就射...

次次都係...

只係舐下含下啜幾下就會射晒出黎...

仲次次都係射到我成口都係...

我次次都話佢係有心口爆我...

但佢次次都話唔係有心...只係真係忍唔住射出黎...

因為佢真係好愛我...真係太愛我...

皓傑呢個傻瓜...

『唔...唔～』繼續俾...阿Ken塞到個嘴仔滿滿咁...

繼續吞下吞下口水...

「嗄...嗄...好正丫...」阿Ken都開始忍唔住...要伸對手入我衫領內...

阿Ken伸左對手入黎...由我既衫領伸左入黎...摸一摸我對小饅頭...

我俾阿Ken對手搓下搓下...搓下搓下我對小饅頭...

唔知點解...而家就算俾阿Ken成對搓起...我都仲係無乜感覺咁...

對乳頭硬都唔硬下咁...

就只有覺得...有D痛咁...

俾阿Ken搓到有D痛咁...

點解會咁架呢？

點解就連我最敏感既小饅頭...都挑唔起我既性慾架呢？

今晚出完

三句預告

[Day 02－半年之後] PART 02

「嗄...好正丫...嗄...真係好正丫...」阿Ken繼續用雙手搓下搓下我對小饅頭...

『唔...唔...』我就繼續含住阿Ken條巨棒...

已經將[Day 02－半年之後] PART 01 Upload上Facebook同紙言

幾時同皓傑搞呀 快D啦

阿Ken

做好心

依幾日沉迷打機
依加幫你推

btw係時侯飛甩呀ken

玩咩Game?

宥咩Game玩
阿Ken

一齊玩～一齊玩～

各位早晨～～～～

英服夢之歴險
回歸舊式rpg 瘋狂點怪

電腦Game
好似好耐都無玩電腦Game

+1 玩ps4多

食蔥聰明

我只係玩FF
其實我想玩返Diablo或者WOW

其實而家食野係唔係唔俾人坐喺道吹水？
食糖水都唔俾人吹水咁食黎做乜

拎一搭錢出黎擺係枱
等佢以為你繼續叫
之後吹完水走

btw我冇錢買ps4
所以先局住玩pc

而加啲餐廳好鐘意開大冷氣趕人走

我反而冇pc, 因為覺得砌機好貴好麻煩

好似太土豪 但俾人影相放上黎
要玩勁Game既話 買部勁PC仲貴過PS4

真係人人都可以係食神

我無錢換電腦

我就係咁諗，所以覺得買部PS4襟玩好多

我都冇錢換 好彩部macbook用左4年都仲好健康

我部iMac用左六年開始唔聽話

但D Game好貴呢

PS4頭兩年就得 過兩年就要玩閹割版game d碟又唔係平 真係你買埋我個份

窮撚表示pc game都玩唔起
只可以玩online game

我都想要部ps4

$428買完隻game仲要俾$2xx買season pass

最慘d game唔長命 玩一兩個星期玩完

買啦買啦

Season pass真心痴撚線
PS3同PSV都唔使

返學了

聽日8半，但瞓左成日覺而加瞓唔著

10點

但半個月假期令我慣性夜訓
仲未訓到

我反而習慣左早瞓

朝早6點瞓

仲未訓到 仆街了

尋晚4點幾就瞓著左 不過今日都係遲左起身

加油努力

返去再訓

返去先訓

我想可以夜晚十點就訓

今晚會好好訓架喇

好難唔遲既

WakeUpDream早晨

各位早晨
仲好眼訓

到下奏堂忍唔住瞓著左

食完飯點頂都頂唔順架～～～～

瞓醒又餓過 想食營多

食啦食啦

今晚食住營多做report 營多魔需要你

食咁多會唔會死架

都係兩個姐 我諗就算我食都會係因為食煙死先

食煙無咁易死架
你用食煙既密度放落食營多道包你唔夠三年就收皮

一日十包營多

諗起都唔想食

一日三餐食足一個星期都想嘔

上回講到詩琳幫阿Ken含～
但又諗起皓傑～
仲不知不覺之間有所比較～
阿Ken一路享受住詩琳幫佢含～又一路伸手入詩琳衫領摸佢對小饅頭～
真識食～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 02－半年之後] PART 02

「嗄...好正丫...嗄...真係好正丫...」阿Ken繼續用雙手搓下搓下我對小饅頭...

『唔...唔...』我就繼續含住阿Ken條巨棒...

係因為阿Ken搓得太大力？

太大力咁搓到我覺得痛？

就係因為覺得痛所以無晒性慾？

我都唔知...

我只係知之前都唔係咁...

之前俾阿Ken搓弄對小饅頭...就算係幾用力...又捏又搓都好...我都唔會覺得痛...

仲會覺得好舒服...好爽...

仲會想俾阿Ken揸得大力D...用力D...

最好就係咬一咬我粒乳頭...

越咬就越充血...越凸...

講出黎好似好變態...但的確會令我好興奮...

至於而家...我就真係唔想再俾阿Ken揸落去...

就連摸下都唔係咁想...

「嗄...好正丫...嗄...好爽丫...含到我...真係含到我好爽丫...嗄...」阿Ken就好似好舒服咁...好享受咁...

享受住一路俾我含...一路搓弄我對小饅頭...

『唔...唔...』我就含到有D攰...

含到個嘴仔都軟埋...

阿Ken真係實在太粗太長太大碌...

『唔...啜...啜...』我都係由我個嘴仔裏面吐返阿Ken條巨棒出黎...

用個嘴仔啜下阿Ken個龜頭...又用條脷仔喺佢個龜頭上打轉...

「嘩…好爽丫...唔得...唔得...嗄...繼續...繼續...」但阿Ken就好似唔夠喉咁...用雙手撳住我個頭...用條巨棒對正我個嘴仔...一手就撳埋佢身道！

一撳之下...成條巨棒又插到入我個嘴仔入面！

仲隊住我條喉嚨！

『唔！唔！』阿Ken條巨棒太長喇...隊到勁入勁入咁...

「嗄…好爽丫...嗄...真係好爽丫...嗄...嗄...」阿Ken就雙手捉住我個頭...好爽咁插條巨棒入黎...

『唔！唔！唔！唔！』成個充晒血既龜頭就喺我條喉嚨道隊下隊下咁...

隊到我勁辛苦！

「嗄…好舒服丫...嗄...入晒...嗄...好爽丫...嗄...插到入晒...丫...真係好爽丫...嗄...嗄...」阿Ken雙手捉實我個頭...下身不斷搖擺...

『唔！唔！唔！唔！唔！』阿Ken越插越快...用條巨棒抽插我個嘴...好忘我咁...狂抽猛插...

好辛苦...插抽到我抖唔到氣咁...真係勁辛苦...

點解會咁辛苦架呢？

之前都唔覺架？

係因為之前阿Ken會憐香惜玉D？

唔係丫…

我好記得初初幫佢含既時候...佢就已經好鍾意捉實我個頭...用條巨棒塞住我個嘴仔狂抽猛插...

仲要下下都係插到最深最入...

嗰陣時我唔會覺得辛苦...

仲會覺得好爽...

俾阿Ken條巨棒插到勁入勁深...塞滿晒我個嘴仔...頂實晒我條喉嚨...令到我勁滿足...勁興奮...

仲會搞到我下面濕晒...濕到成張床單都係我D淫水...

但點解而家...乜興奮...乜滿足...乜感覺都無...

就只有辛苦架呢？

「嗄…好舒服丫...嗄...唔得喇...嗄...唔得喇...嗄...太舒服喇...丫...就快要...嗄...就快要...嗄...射喇...射喇...嗄...」阿Ken雙手捉實我個頭...用條巨棒快速咁抽插我個嘴仔...

『唔！唔！唔！唔！唔！唔！』我感覺到正在抽插緊我個嘴仔既巨棒變得更加粗...更加長...更加硬...

「嗄…忍唔住喇...嗄...太爽喇...嗄...真係就快忍唔住喇...」阿Ken越插越快...成條巨棒就喺我個嘴仔入面出出入入...

『唔！唔！唔！唔！唔！唔！唔！』每一下都係最深最入...成個龜頭插晒入我條喉嚨道！

好辛苦丫...俾阿Ken抽插到我個嘴仔都軟晒...痺晒...喉嚨都俾佢隊到痛埋！

「嗄…唔得喇...丫...真係忍唔住喇...真係唔住...嗄...真係太爽...嗄...真係就快忍唔住要射喇喇...要射喇...」阿Ken捉實我個頭...一插就將條巨棒插晒入我個嘴仔道！

成個龜頭就插實晒我條喉嚨！

『唔！唔！！！』我感覺到成條喺我嘴仔裏面既巨棒震下震下...

有大量液體由充晒血既龜頭最前端不停咁噴出...

不停咁噴...不停咁射...直接噴射落我條喉嚨裏面...

口爆…

我好記得...皓傑次次都會口爆我...

我仲好記得皓傑D精液既味道...

之不過...嗰時皓傑射入我個口裏面既時候...係唔會捉實我個頭...插晒成條入我個嘴仔裏面...

皓傑只會放鬆個人...喺我個嘴仔入面射...

『唔！唔...唔...』而家既我俾阿Ken條巨棒塞到我成個嘴仔滿滿咁...

龜頭都頂實晒我條喉嚨黎射...想將D精液含住喺口裏面都唔得...

只可以將D精液直接吞晒落肚...

仲要係勁濃烈...勁多…

射左勁耐...阿Ken捉實我個頭...插晒成條巨棒喺我嘴仔裏面射左勁耐...

震下震下...阿Ken成個人同條巨棒震下震下咁震左成三十秒都有...

D精液就源源不絕咁俾我吞晒落肚...

「嗄…好正丫...嗄...口爆真係...嗄...真係好正丫...嗄...射晒入去...嗄...吞晒...吞晒...嗄...」阿Ken震下震下咁...終於都開始停落黎...

我感覺得到喺我嘴仔裏面條巨棒開始唔再震...唔再有精液射出...仲開始無咁硬...開始軟軟地...軟軟地咁...

「嗄...射晒喇...嗄...終於都...嗄...終於都射晒喇...嗄...真係好爽丫...嗄...」阿Ken抖晒氣咁抽返條巨棒出黎...

『唔...嘔...嗄...你就爽得過喇...嗄...我就鬼死咁辛苦丫...嗄...』我拍一拍阿Ken隻大髀...回一回氣...

成條喉嚨都仲有阿Ken D精液囉...

真係射得鬼死咁多又鬼死咁濃...

今晚出完

三句預告

我吞左幾啖口水…嘗試將殘留喺喉嚨裏面既濃烈精液都吞晒落肚...

「你唔係好鍾意俾我插實晒黎射～直接吞晒我D精液落肚架咩？」阿Ken仲要企直個人...條軟軟地但仲係好粗下既JJ就喺我面前...喺我嘴仔前彈下彈下...

你估我唔知你想點丫？

魯芬RIP

rip

沉迷衝峰21

惡魔蝙蝠幽靈

Sad左成日

睇緊龍珠超

馬寶

我都係睇返D毒L動漫

各位早晨

小有喎咁早起身今日好凍

多重衫出擊
星期四仲凍

樓下又裝修囉屌
凍咩 好暖喎

點解我唔覺得凍既

因為你姼

邊係姐

上回講到詩琳幫阿Ken含～
阿Ken好粗暴咁捉住詩琳咁頭抽插佢個嘴仔～
搞到詩琳勁辛苦～
最後仲插到實一實黎射添～
詩琳唔吞都唔得～
呢個阿Ken真係超賤格～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我吞左幾啖口水…嘗試將殘留喺喉嚨裏面既濃烈精液都吞晒落肚...

「你唔係好鍾意俾我插實晒黎射～直接吞晒我D精液落肚架咩？」阿Ken仲要企直個人...條軟軟地但仲係好粗下既JJ就喺我面前...喺我嘴仔前彈下彈下...

你估我唔知你想點丫？

你都係想我再舐你個龜頭幾下...再啜一啜D精液出黎...用個嘴仔幫你清理一下咋嘛…

『咁唔係次次都咁想架嘛…』我先唔會再咁順你意去滿足你...

我喺床頭盒紙巾盒裏面隨手拎左幾張紙巾...

包住阿Ken條軟軟地既JJ...抹左幾下...又Chok左幾下...又抹下由馬眼流出既精液...

阿Ken睇落好似好失落咁...

射完之後無得再俾我用個嘴仔清理下...錫下個龜頭...有D失落...

不過阿Ken又無再有任何要求...

始終都係岩岩射完...

岩岩射完既男人係少D要求架喇～

幫阿Ken隨便咁清理左一陣之後，我都係快快手手走去沖涼...

你知架啦～阿Ken性慾咁強～我怕佢好快又想要～

到時真係唔係單單含到爆咁簡單...

分分鐘真係推我落床姦左我都似...

情侶關係點算係姦？

邊個話情侶關係就唔可以係強姦？

唔想又夾硬黎就係強姦架啦～

所以拍緊拖既男士們要記住，你女朋友唔想既時候，千萬唔好霸王硬上弓丫！

我都係快快手手拎齊D衣物入浴室梳洗下～

刷到把口乾乾淨淨～洗埋頭～洗云晒全身～

戴返個白色Lace花紋Bra～

著返條絲質白色Lace花紋底褲～

再著埋件白色大Tee～

整理好晒～我就出返去個廳道～

阿Ken都一如既往咁～赤裸裸咁～只係著住條紅色孖煙囪咁～煮好晒早晨～

『餐腸麵？！』我望一望檯面上...兩碗餐腸麵...

「係丫～怕你火腿腸仔蛋食到厭丫嘛～咪轉下口味囉～」阿Ken講到好似好為我著想咁...

『咁都可以煮下炒麵白粥架姐...』仲食唔夠多腸咩...

「乜你鍾意食中式早餐架咩？」阿Ken隨口問一問，拎起對筷子準備開餐...

『無話鍾唔鍾意既...轉下口味丫嘛…無咁悶丫嘛…』又係你話怕我食到厭...

「哦。」阿Ken完全唔上心咁“哦”左一聲就開餐...

唉...算...反正又唔使我煮...好既一餐唔好既一餐...有得食就算啦...

我都拎起對筷子開餐～

『係丫～得閒幫我睇下麵包機丫～我想自己整下麵包～』呢期好多姊妹都話自己整麵包食好過癮～搞到我都想整埋一份～

「你有時間整咩？」阿Ken一邊睇住自己部手機，一邊食麵...

『無話無既～放假咪整下囉～』你理得我有無時間姐～

「聽人講自己整麵包好麻煩架喎...」阿Ken仲係睇住自己部手機撳撳撳...

『有幾麻煩姐？買D麵粉返黎加D水攪攪攪攪攪完倒落去咋嘛…』係麻煩都係麻煩到我姐...

你理咁多做乜姐...

「咁都唔夠麻煩？你最怕麻煩架啦...一陣買左返黎玩左唔夠幾次就嫌麻煩又放埋一邊...上次話見陳豪玩沖咖啡好好玩咁...又叫我去買咖啡機返黎...沖左唔夠四次就話嘥時間...沖三合一好過...部機咖啡咪又係俾我收埋左入個櫃入面...」阿Ken望到自己部手機實一實...一眼都無望過我...

『點同姐...上次係睇陳豪玩得過癮...今次係聽班姊妹講架嘛…點丫？講咁多係唔係唔想幫我睇丫？』我就知你架喇...講咁多都係唔想做咋嘛…

你地D男人...瞓喺床上既時候就乜都得...射完就乜都唔鬼記得...

「唔係…得閒幫你睇啦下...」阿Ken仲係好唔上心咁...

『你係幫我睇先好...』講到咁Hea咁...

「嗯...」仲要Hea住黎“嗯”...

唉...男人...

算啦～算啦～

係咁架喇～係咁架喇～

我都習慣晒架喇～

成日話男朋友有幾多億樣用處～

實際上？佢唔想做就唔會去做～

唔好話會唔會去做～

過兩日問返佢丫～佢仲可以答你：「下？有咩？你有講過咩？」咁添～

無心裝載...

D男人個腦就係裝住你幾時黎M～有幾好揸～有幾濕～有幾好砌～

其他？乜都唔記得架喇～

唉～算啦～算啦～係咁架喇～係咁架喇～

我講就講左架喇～

佢會唔會幫我留意就佢鍾意啦～

快快手手食完個餐腸麵～快快手手走去換衫～

阿Ken又快快手手咁跟住我...

我喺個衣櫃裏面拎一拎件白色短袖恤衫...薄身D既黑色中袖外套...黑色短裙...放到床上...

阿Ken又坐定定咁望住我...

我就快快手手咁除件白色大Tee...

「睇你換衫真係好頂癮～」阿Ken笑淫淫咁...

『Dry睇已經夠頂癮喇？要唔要幫我著丫？』我又古古惑惑咁問一問～

「有得玩換衫公子我又唔客氣喇～」阿Ken又笑淫淫咁行到埋黎我面前...

阿Ken拎一拎起我件白色短袖恤衫...

我就攤開對手...企定定咁等阿Ken幫我著～

阿Ken又好細心咁幫我穿上...幫我扣上衫鈕...

由下而上...好細心咁逐粒逐粒扣...

我仲以為阿Ken除人地件衫就叻～估唔到著衫都咁叻丫下～

今晚出完

三句預告

阿Ken幫我扣好晒鈕之後，就輕輕手托一托我對小饅頭！

『點丫你～』咁多手～

「忍唔住要摸下你丫嘛～」阿Ken摸多兩摸我對小饅頭後，就喺床上拎起我條黑色短裙...

心不在焉勁多錯字添

今日唔知做乜成日做錯野

因為未習慣放完假

好有可能
我又真係仲好HEA咁

+1， 成日都好想瞓晏覺

我係痴痴呆呆咁

勻

唔係云架咩？

做好心得惡報早晨

而家先知添 呢次仆街喇

喺紙言度執返啱佢

岩岩喺自己個File執左D
我會好好記住統一用返個“勻”字

樓下又拆樓
9:15就醒左

咁就出文啦！

攰到諗唔到野

都叫左你咪咁夜仲係到鋤女, 知你姼啦

邊係者
係夜難人靜

上回講到詩琳俾阿Ken口爆完，就快快手手入浴室清潔～
洗到乾乾淨淨之後就出黎食早餐～
阿Ken好求其咁煮左個餐腸麵～詩琳就唔係好滿意啦～
詩琳叫阿Ken買返個麵包機返黎～
但阿Ken又好似唔多願咁喎～
男人～射完就乜都唔理～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

阿Ken幫我扣好晒鈕之後，就輕輕手托一托我對小饅頭！

『點丫你～』咁多手～

「忍唔住要摸下你丫嘛～」阿Ken摸多兩摸我對小饅頭後，就喺床上拎起我條黑色短裙...

阿Ken跪到喺我面前...

我穿一穿對腳入條黑色短裙入面...

阿Ken慢慢咁拉起條黑色短裙...眼甘甘咁望住我對腳...拉條黑色短裙上黎...

沿住我對小腿...上到黎我對大髀...又眼甘甘咁望住我條白色Lace花紋底褲...

『點丫你～望夠未丫？』我恥笑一下阿Ken～

「點望都望唔夠～」阿Ken拉一拉起我條黑色短裙...幫我攝好件衫...著返好...拉好位...扣一扣好鈕...

『你真係好鹹濕～』我摸一摸阿Ken條JJ...

原來阿Ken條JJ已經變左條大巨棒～

正一鹹濕仔～

「咁你真係好正丫嘛～」阿Ken想攬住我...

『係喇係喇～』我就無俾阿Ken攬住～走去個櫃道拎埋對船襪出黎～

「唔著黑絲？」阿Ken意淫淫咁問一問～

『唔喇～天氣咁熱...唔想著丫...』話就話冬暖夏涼姐...

而家香港既夏天咁熱...熱起上黎出晒汗搞到對黑絲都臭晒咁點算？

「但黑絲正D喎～」阿Ken仲係想我著黑絲咁...

『唔喇唔喇...』我快快手手著埋對船襪...

「咁...俾我J埋先啦～」阿Ken已經拎左條巨棒出黎...仲對住我Chok左幾下...

『唔喇唔喇...你今日又要當值...車唔到我返工...我無時間俾你慢慢J喇...』我就快快手手紮埋條高馬尾...

「J一J姐～好快姐～俾我望住裙底黎J好快就射架喇～」阿Ken仲係對住我黎Chok...

『唔喇唔喇...下次先啦～真係要出門喇～遲到喇～』我就著埋件黑色中袖外套～彈下跳下咁彈到去門口～著埋對有少少踭既黑色爧面高踭鞋～

「喂～喂…我扯到硬晒喇...」

『你自己搞掂啦～』

「我可以點自己搞掂丫？」

『你自己諗啦～拜～』

“咔 啪”

快快手手咁走出家門～

其實就唔係話真係咁趕既～

只係...

唔知呢～總係唔係好想俾阿Ken J咁～

你知架啦～佢一J又唔知要J幾耐～

一陣射既時候又借D易隊條巨棒埋黎...黎唔切反應又唔知俾佢射左落邊道...

射左落對大髀道丫～手道丫都好D...

一陣射左落件外套道丫～條裙道就麻煩...

又要再換過...

你知你地D男人架啦～都唔知係唔係真係咁難忍住...射落紙巾道都忍唔到既...

至於阿Ken可以點解決？

佢想上這裏成人電影又好～上高登搵J圖都好啦～

J其他女仔唔會覺得係背叛？

打個J姐～又唔係真係同D女優扑野～又唔係抽插D J圖～

都係因為其他女仔既身體而射喎！

唉～我唔知就當無件事啦～

係咁架啦～

好多野都係你唔好俾我知就得架啦～

下下都要計得咁足既話，做人好辛苦架～

所以都係...是旦啦～

我就是是旦旦求求其其咁行到黎屯門西鐵站～

好好彩之下咁岩就有架列車埋左站～等緊客上～

之不過...可能都已經埋左站一段時間...無乜位坐...

星期二既朝早都係咁多人呢～

就只係得返D...隔離坐住條毒L既空位...

一個毒L都算...有D仲要係俾兩條毒L夾住...

個個空位都係咁...想點丫？

點解空位隔離總要有條毒L？

咁即係叫我唔使坐姐...

坐喺毒L身邊有乜問題？

毒L喎...唔係四眼冬菇頭...就係又矮著衫又無品味...

孭住個爛鬼背囊...格仔恤衫...牛仔褲...波鞋！！！

最大問題都係對波鞋！！！

仲要有Air嗰D籃球鞋！！！

想點丫？你唔係諗住著到咁走去打波丫化？

唉...真係睇見都唔開胃...仲點會想走埋去坐喺佢地身邊？

處身喺同一個空間...都覺得降低左自己既身價...

我都係選擇搵個空位企下算...

當我行下行下...搵下搵下有無邊個空位好企之時...

我離遠見到有個西裝友...正正行緊去個學生妹身後...

而呢個外表斯斯文文...官仔骨骨...高高地...又幾好樣既西裝友之唔係...

上次非禮我嗰隻色狼？！

睇真D…真係佢喎...

雖然話都事隔半年...但佢都無乜點變...都仲係咁衣冠禽獸咁既樣！

還記得我嗎 飛揚 好耐無留言

而今次既目標...竟然係個中三都唔知有無既學生妹...

望住隻色狼已經企左喺個學生妹身後...

睇個學生妹細細粒粒咁...都唔慌會識得保護自己...

而呢個年紀遇到呢種事...一定會好大陰影...

唔...趁住架車仲唔係好多人...又仲未開...隻色狼仲未敢有舉動...

我行過去...向住隻色狼行過去...

當我行到去隻色狼身邊...行到去隻色狼面前...隔住個學生妹...冷眼望住隻色狼！

隻色狼望一望我...諗左一諗...突然打左個突！嚇左一嚇！

睇黎隻色狼仲認得我...

仲記得喺半年前曾經喺呢架西鐵車廂非禮過我...

仲記得俾我搞到一褲都係...

隻色狼眼定定咁望住我好一陣子之後...尷尷尬尬咁離開個學生妹...行埋一二角面壁思過...

好彩你都仲識得知難而退～

之不過...面前呢個中三都唔知上到未既學生妹...仲係一面天真無邪咁笑笑口...睇住本...《情困之時，我...》…（而家D書名真係...長到睇都睇唔晒囉！想點姐？！）

好似完全唔知自己差D就成為左色狼既早餐...

呢D小白兔真係...唉～

小白兔？

小白兔...

今晚出完

三句預告

[Day 02－半年之後] PART 03

“嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟”

列車既閘門關上...

終於睇完衝鋒21
感動

btw終於可以係出完文即留言

已經將[Day 02－半年之後] PART 02 Upload上Facebook同紙言

衰人驚一巴
咁就要多多留言一齊開心Share下喇

講起感動 我一睇D感動既動漫就會喊到失控

預告情聖會有書？

唔係架～～～～
純FF～～～～

仲等緊FF

1530堂

過左年應該好快有

BTW我都等到頸都長

咁放幾點

今日真係好似有明顯轉冷

聽日day off

休三日 你就好啦

前題係要今日搞掂份report

其實唔難
Report呢家野都係Copy

上回講到詩琳食完早餐諗住快快手手換衫返工～
阿Ken就話幫佢換～
又估唔到阿Ken又幾好手勢～
仲好多手添～
阿Ken手多多咁摸下詩琳對小饅頭～仲扯晒旗咁話要J詩琳～
詩琳就梗係快閃唔俾阿Ken J啦～唔係又唔知J幾耐又唔知射去邊～
去到西鐵，又遇到上次非禮詩琳嗰隻色狼～
今次隻色狼想向個學生妹落手～
詩琳見個學生妹成隻小白兔咁就幫下佢嚇退色狼啦～
小白兔？小白兔...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 02－半年之後] PART 03

“嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟”

列車既閘門關上...

“颼”

開始行駛…

小白兔...

其實呢半年黎，我都會好似今朝咁...久唔久就會諗起晧傑問我有無聽過灰兔同白兔既故事...

我亦都有試過上網搵...

但灰兔同白兔太過平凡喇...都只會出D唔多似有關係既野出黎...

而我本身份人又可能太過容易放棄...

見碌左幾碌都搵唔到似D樣既就唔再碌去做其他野～

好快...又無左件事～

究竟晧傑想同我講既灰兔同白兔故事...係一個點樣既故事黎架呢？

我又好唔好...WhatsApp問下佢呢？

就喺我呆下呆下諗下好唔好WhatsApp問下皓傑有關灰兔同白兔既故事之時...

我感覺到我個屁股俾人摸左一下！然後就係由背後傳黎一把熟悉既女仔聲：「李詩琳～真係你丫？」

我回一回頭望一望：『鄒文欣～咁岩丫？』

呢個高高瘦瘦～對腳鬼咁長～條腰鬼咁幼～但胸口又幾有肉地咁～皮膚雪咁白～長長既啡色秀髮～髮尾仲有少少曲曲地～眼大大嘴細細面尖尖超級靚女咁既就係我既好姊妹鄒文欣ManYan～

「係咯～又會咁岩既～你個消防員男朋友仔無車你咩？」ManYan古古惑惑咁打量一下我～

『佢今日要當值丫～所以咪自己黎搭西鐵囉～咁你呢？你又唔坐你個男人架車？』我就打量下面前呢個著住白色吊帶背心牛仔熱褲白色Cos鞋勁清爽咁既ManYan～

或者你會問：「ManYan著得咁清爽，究竟佢係返乜工？」

其實佢係做診所護士既～

ManYan會返到公司先換制服～

制服誘惑？

係丫～ManYan咁正咁靚女著護士制服喎～真係好誘惑架～

我地仲成日聽佢講話有D男客人成日扮病黎見佢～

仲要成日對ManYan口花花咁～又成日講衰野咁～

ManYan話真係好鬼死煩架喎～

但我睇佢又好似好受落咁囉～

「佢今日唔係咁方便丫～」ManYan笑笑口～擰擰頭～好似唔係好想提咁既樣～

其實我都真係幾了解ManYan呢個好姊妹既～

話晒大家都係由小學開始玩到大～

真係了解到佢幾時黎M都計得到～

所以而家佢唔係好想提起佢男人，我就無謂繼續講落去啦～

不過講開又講...我又好似真係唔係好聽見ManYan講佢男人D野...

ManYan同左佢個男人一齊都好似...有一兩年既事...

但就係唔係好聽見佢有提起佢男朋友...

最多都好似聽過下話係佢做野間診所既醫生...

醫生配護士...門當戶對好合情合理丫～

但ManYan間診所係盈健醫務中心嗰D連鎖診所集團...

一間舖都有兩三個醫生...

又久唔久會有D Part Time醫生去頂...

所以真係想查下ManYan個男人係點既男人都唔係咁容易...

不過ManYan個衰妹係咁架啦～

由細到大有拖拍都係收收埋埋咁～

唔多鍾意帶出黎俾我地班姊妹見～

就連我同佢識左咁多年，都係見過兩三個咁大罷咋～

都真係幾想話下佢唔夠姊妹～

不過都係算啦～耐左～習慣左～知佢既性格係點～就唔會同佢計較咁多～

「係呢～聽晚係唔係都會出席Prince既結婚晚宴丫？」ManYan突然隨口問起...

係喎…係聽晚喎...

真係唔講都醒唔起添...

『會丫～當然會啦～都收左佢張帖就一定會去啦～』雖然收左張帖咁耐都未睇過一眼～

不過係咁架啦～

有邊個又真係會慢慢咁欣賞張帖既計設係中式定係後現代浪漫激情主義色彩？

最多咪睇下幾時同喺邊道擺～

「唔...你唔會怕尷尬咩？」ManYan猶猶豫豫咁打探一下我...

無錯...係打探...

『都過左咁多年咯～無話尷唔尷尬既～』係咯...都過左咁多年咯...

其實我唔係醒唔起...

就係可能...可能係我有心刻意去唔記...

唔去記住Prince呢個人...

所以就算聽晚係佢結婚既大日子...我都刻意去醒唔起...

咁即係仲有野啦～

唔係咁～唔係咁～

講真過左咁耐…真係唔係仲有D乜野…

或者應該咁講...就係因為唔係仲有D乜野...所以刻意唔收喺心裏...

好矛盾丫呵？

係咁架啦～

女人就係咁矛盾架啦～

又或者咁講...可能你諗得太簡單...唔夠心思...唔夠細密姐～

「咁你諗住俾幾多人情丫？」ManYan又問一問～

『公價囉～』一講到人情就頭痛...

呢個都係令我唔想諗起既一個重要原因...

今個月都俾人炸左三次喇...

再咁炸落去就真係食都唔使食喇...

「都係公價？乜唔係要俾多D架咩？」ManYan又古古惑惑咁打量住我...

『點解要俾多D丫？』仲要俾多D？！

「咁你地話晒到...」我無等ManYan講落去...

『咁講法唔係應該唔使俾先岩咩？』講到咁特別～唔係應該有特別看待架咩？

「唔使俾咁著數？」ManYan又諗左一諗...

『梗係啦～好應該大大方方咁請我去食佢嗰餐添啦下話？』仲要八人大橋抬我入去添丫～

「講講下又好似係喎～」ManYan諗下諗下～又點一點頭～

『直頭係添啦～你都應該好清楚先係架～我地做女人既付出過咁多～無血都有水丫～』我就講到好似好理直氣壯咁～

「又好似係喎～」ManYan又諗下諗下～好似好認同咁點點頭～

『仲話好似係喎...直頭係至理名言添啦～』我咬牙切齒咁搭住ManYan膊頭～

「嗯嗯～我地真係付出左好多！」

『嗯嗯！真係付出左太多！』

「所以我地應該要得到更多！」

『嗯嗯！要爭取更多！』

今晚出完

三句預告

我就同ManYan喺西鐵既車廂裏你一句我一句咁～

一直都一齊傾下講下～

其實身邊都有好多人～

黑粉熊

夜晚凍左好多好多

凍!?咩叫凍!?

凍到嘴到乾埋

btw買左黑沙玩

大風到耳仔痛

黑沙
黑色瑪莎？

黑色沙漠

成個心凍晒

凍到J都縮埋
好唔好玩

唔敢落街

樓下有架

我都想打機丫

打埋個飛機好早啲瞓喇港奴

冇pc冇得玩

i5 3470 + gtx 550 ti
竟然跑得郁我都好開心

btw聽日又要早番 但係沉迷係2隻game到

我對上一隻喺pc玩既game已經係L4D1, 部macbook開任何game個風扇都會勁嘈

飛機都唔想打

我沒有我沒有沒有

放左返屋企再打過

嘈都唔理佢照打啦

早

而家又想訓

好凍好想訓

就結冰

結左

放學了

放咁夜既
諗返起以前放呢個鐘數仲要去圖書館趕Project
走得既時候都九點

上回講到詩琳喺西鐵車廂企下企下～
突然有人摸佢屁股喎～
原來係詩琳個好姊妹ManYan～
ManYan係做診所護士～仲要係勁靚女又有身材添～
真係引死人～
ManYan問起係唔係會出席聽晚Prince既婚宴～
詩琳話收左帖就一定會去啦～
ManYan就提起詩琳同Prince好似有D關係咁喎～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我就同ManYan喺西鐵既車廂裏你一句我一句咁～

一直都一齊傾下講下～

其實身邊都有好多人～

仲有好多都係男人～

有D阿叔～有D哥仔～又有D學生哥咁～

成班男人D目光都喺我同ManYan身上～

明既～ManYan著得咁清爽～我又成個OL Look咁～係容易D吸引到男人既注意既～

我不時都打量一下ManYan...

修長既美腿又白又滑咁～

條熱褲都緊到露晒成個Gap形咁～

件白色吊帶背心仔又鬼死咁細件～谷晒成對波出黎～

仲要又挺又圓～

但條腰都唔知有無廿二吋～真係勁幼～

就係睇個Body都J死人啦～

再睇埋個精緻面孔...我係女仔都睇到濕晒～更何況係男人～

不過ManYan就好似唔係好在意咁～

直頭好似唔覺俾人視姦緊咁～

係唔係真係咁？

ManYan係唔係咁遲鈍？

梗係唔係啦～

佢只係好似我咁懶得去理姐～

或者每個靚女都總係會咁～習慣俾人視姦到麻木～

同ManYan傾下傾下～又俾車廂裏既男人視姦下～

「喂～咁聽晚見喇～」ManYan都到站～係時候落車～

『嗯～聽晚見～拜～』我同ManYan揮揮手～

「拜～」ManYan同我揮揮後，就行出車廂～

聽晚...聽晚既事就聽晚先再算啦～

車廂都開始少人...

空位既隔離都再唔係只有毒撚...

我就坐一坐低...鬆下對腳仔...

唉...只係著有少少踭既高踭鞋企左一陣都搞到對腳咁酸軟咁...

真係唔敢著D三吋高既高踭鞋～

係既…或者女仔著高踭鞋係可以令對腳顯得修長D～靚D～（尤其係我呢D比較嬌小既女仔～）

之但係...要搞到對腳勁酸軟咁...就唔係好想辛苦自己喇...

而且我地呢D不時要走出去見客...行得多…企得多…放工返到屋企對腳真係唔屬於自己架...

所以我都係要命唔要靚好了～

我繼續坐喺道～伸長隻腳仔捏下捏隻小腿～

捏下左～又捏下右咁～

捏多兩捏～鬆多兩鬆～我再望一望上前先發現...發現原來對面坐左個阿伯...

地中海白髮阿伯大約六十歲咁上下...

而佢對眼...就眼甘甘咁望住我對腳...望住我捏下捏隻小腿...

眼都唔眨咁...色迷迷咁望到實一實...

而阿伯雙手都插晒入褲袋...

仲好似…好似...

好似扯扯地旗...

隔住條淺啡色西褲都可以好清楚咁睇到個阿伯扯到凸起晒...

而且仲見到雙手喺褲袋入面郁下郁下...Chok下Chok下咁...Chok自己條J...

嘩…阿伯你呢個年紀都仲咁有心有力...怕唔怕刺激得制...爆血管又或者心臟病發架？

之但係你要死...唔通我又唔俾你死咩～

我就繼續喺個阿伯面前捏下捏隻小腿...

伸直隻左腳捏兩下...

又伸直隻右腳捏兩下...

捏完左又捏下右...

捏完右又捏下左...

不停咁換下腳捏下...又玩下咁...

個阿伯就睇到勁興奮咁...褲裏面既郁動就越黎越大咁...

真係咁厲害？呢個年紀都仲可以？

男人到左六十幾歲都仲可以生仔都真係唔係吹水～

而呢種年紀既男人...條J又會係點既樣架呢？

粗唔粗架呢？

長唔長架呢？

硬唔硬架呢？

會唔會好黑架呢？

黑唔黑我就真係唔知～

但隔住條西褲就咁睇...又好似幾粗幾長幾硬下咁...

阿伯條西褲比之前更凸...俾佢條JJ隊到更加凸...

凸起左成個三角形...

我仲見到阿伯雙手喺褲袋裏面捉住自己條扯到行晒既JJ...Chok下Chok下...上下上下咁Chok下Chok下...

而家D阿伯真係唔單止好扯得～仲好大膽～

都已經明知俾我望到～仲可以咁肆無忌憚喺我面前J我～

或者係因為周圍都無晒人掛～

我左望望...右望望...望一望四周...

我地呢架車廂就係得返我同面前個鹹濕阿伯～

你都真係幾好彩～

喺返工時間...竟然會有一架車廂係無人...仲要只係得個靚女坐喺你對面～

而呢個坐正喺你對面既靚女仲要因為企到對腳仔軟晒...想捏一捏...鬆一鬆～

仲要俾你睇到晒～

仲要唔介意俾你睇到晒～

仲要唔介意俾你睇住黎J～

仲要唔介意喺你面前玩住腳咁俾你睇住黎J～

你話係唔係J到中風都抵先～

見你咁好彩...又仲有D時間...有D路程...好啦～

我放鬆晒成個人...攤住喺張凳道咁坐...

一對大髀輕輕咁擘開...

個阿伯眼都凸埋咁望住我兩髀之間！

我就立即夾返埋～夾返實對腳～

個阿伯就好似好想要好想要咁～眼都凸埋流晒口水咁Chok～

鹹濕伯父～

我就再拉高少少條短裙...再用隻手仔摸一摸自己隻嫩滑大髀...

個阿伯眼甘甘又色迷迷咁望住我隻手仔...跟住我隻手仔來來回回...喺我隻嫩滑大髀上來來回回...

我再輕輕咁擘開對大髀...

個阿伯眼都凸埋咁再將注意力放到去我兩髀之間～

當擘到差唔多會俾個阿伯望到條絲質白色Lace花紋底褲之時...

我又立即夾返實對腳～唔俾個鹹濕阿伯𥄫到我條底褲～

好想睇？

好想睇下我裙底？

好想睇到我裙底條底褲？

我就係偏唔俾你睇～

今晚出完

三句預告

個鹹濕阿伯好肉緊咁...

面都紅埋咁...

會唔會真係刺激得制爆血管架？

輕輕一推

今日幫個朋友變身，好有滿足感

用力一推

我覺得呢個人相當有嫌疑
點變法

咩意思

睇到你講變身就諗起廣播事務管理局廣告

幫佢gel頭執look換眼鏡 等佢嚟緊可以有啲自信咁去同女神睇戲

好有可能型到最頭便是柒

屌 我以為女性朋友

哪有女⋯

希望佢成功啦

唔係同仔去睇嘛

你估野豬大改造咩

我覺得佢都係成功做兵多架喇

各位早晨～～～～
好撚凍丫～～～～

人地就同女神開心心睇戲
我就自己一個人凍

琴日凍到唔想做野

我自己一個喺屋企睇gundam咋

The origin好好睇

琴晚訓訓下凍醒

好耐都無睇過Gundam
UC令我好失望
睇佢頭三集 又玩返0079咁既橋段

反而UC個ending令我失望啲，將高達變左超級系

佢開頭已經悶死左我

所以都唔想再追落去

各位早晨
好想曬下太陽

喺屋企凍到就嚟結冰
好想有女俾我攬

我都係
屋企凍過出面
出面十九度 屋企得九度

又就到懲人節

2月13好似有48小時

又好似係喎
然後就係2月15日

絕對係

今日應該好漫長

點解廿三號會咁好天

但都好凍

放學 挨足成日

而家真係超級凍

懲人節要返工返學真心懲人

睇到有關懲人節既就嬲

上回講到ManYan到站落車之後，車廂裏都無乜人～詩琳都企到腳仔軟～
詩琳就搵左個位坐坐啦～
詩琳捏下對腳仔之時，發現坐喺對面個阿伯J緊自己喎～
仲J到好似好爽咁添～
詩琳就玩下對腳仔～引誘下個阿伯咁啦～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

個鹹濕阿伯好肉緊咁...

面都紅埋咁...

會唔會真係刺激得制爆血管架？

我好唔好俾佢繼續J丫？

好唔好俾佢快D射丫？

射嗰下會唔會馬上風架？

我一邊諗下諗下，一邊用隻腳仔玩下隻鞋仔...

嗰阿伯見我用隻腳仔玩隻鞋仔玩得咁過癮...佢就好似越興奮咁...

嗰阿伯望實我隻鞋仔...又望實我隻腳掌...勾下勾下咁...搖下擺下咁...佢就越Chok越起勁咁...

Chok到郁晒咁...成條西褲都皺晒咁...

就好似想盡快將儲喺蛋蛋裏面既精液全數射出咁...

阿伯既蛋蛋裏面究竟會有幾多精液呢？

可以儲到幾多？

又要用幾多時間先儲滿？

一射之下，會唔會射到透？

會唔會透到出條西褲出面？

唔知呢～我都幾想睇下～

睇下阿伯對住我黎J可以射得幾多～

之但係就算我喺個阿伯面前點玩隻腳仔...點擘大對髀俾佢睇...佢再Chok得幾High幾快都好...

都係唔夠西鐵行得咁快...

「下一站…美孚...」

話咁快就到左我要落車既車站...

我勾一勾起隻鞋仔...著一著返好...再企一企起身...拉返正條短裙...

我見到個阿伯好似好肉緊咁望實我對腳起勢Chok...

就好似知道大限將至咁...想趁住最後機會發洩久違既慾火...

我慢慢行...向住車門既方向慢慢行過去...

個阿伯就起勢Chok...直頭伸返隻右手出黎隔住條西褲捉實條J起勢Chok...

我企到喺車門前...背住個阿伯...望住塊玻璃窗...

玻璃窗正正就倒影住個阿伯望住我既背影狂Chok...

個阿伯望住我既背影...望住我對腳...起勢咁上下上下狂Chok自己條J...

直到架列車慢慢停落黎...埋左站...車門正要打開之時...個鹹濕阿伯都仲喺道Chok緊...

好鹹濕...真係好鹹濕...

我一步一步行出車廂...

到我望到最後一眼...個阿伯都仲係望住我黎Chok緊...

睇黎都係未能及時射出～

可惜喔～真係好可惜喔～

都唔知係話阿伯經驗豐富，所以特別持久好～定係機能衰退，所以Chok極都射唔出好～

不過點都好～個阿伯都真係好鹹濕～

男人～到左阿伯咁既年紀都仲係咁鹹濕～

見到個女仔好J，就唔理佢係唔係做得你個孫女都要J左先講～

仲要係喺公共場所都可以咁大膽對住個女仔黎J～

真係好難想像如果喺深夜D橫街窄巷遇到既話...會唔會真係忍唔住就捉左我埋一兩角姦左我...

你知架啦～D阿伯咁多年都無刺激過～有得刺激仲唔刺激到盡？

之不過我都算唔話得架喇～

雖然話個阿伯最後都射唔出～但我都俾佢J左咁耐啦～仲俾佢睇左咁多野～都叫做敬老啦～

做左善事架喇～我好安樂架喇～

由美孚轉車去到太子...

又由太子轉車去九龍灣...

期間都唔算係好多人～

都係同平時差唔多啦～

車廂都係得返趕返工既西裝友同好似我呢D咁既OL～

有D西裝友又低住頭咁睇住部手機...有D又拎住部手機扮晒睇緊野咁...實質又偷拍下我地呢D OL…

而家D人真係好鬼鍾意偷拍...

喺街上一見到靚腳丫～大波丫～靚女丫就拎部手機出黎影低佢先～返屋企又或者返到公司拎入廁所慢慢J～

無計啦～科技發達丫嘛～

已經習慣晒啦～係我覺得有D講到口臭姐～

唉～算啦～算啦～我都係唔再多講喇～

之不過如果你問我想俾人偷影完拎返屋企J，定係光明正大咁喺我面前拎條J出黎J？

唔...我而家就想人地係光明正大咁喺我面前拎條J出黎J我多D喇～

就好似頭先個阿伯咁～

J咪J囉～做乜鬼鬼祟祟咁姐？

不過人男係咁架啦～明明鹹濕又要扮聖人～

同個女仔行街，分分秒秒都係諗緊有乜方法可以拉佢上時鐘酒店出出野～

個女仔俾你砌，你又話人地係雞～

其實你地D男人咪又係狗公一隻～

聖人喎？射左就真係變聖人喇～

唉～男人～

喺地鐵車廂望下D偷拍緊自己既男人...又望下D俾人偷拍左都好似唔知...實質係唔多想理既OL...

望下望下…諗下諗下...又黎到九龍灣...

我一步一步咁行出地鐵站...

當我行到出地鐵站...企一企喺個地鐵站出口...仲係早上既九龍灣都咁鬼死熱...

香港既夏天...真係越黎越熱...

我都係除一除件中袖外套...慢慢行返公司...免得行到出晒汗丫嘛～

熱住咁行過幾條街...過左幾個燈位...

好彩今日真係無著到黑絲咋～

唔係既話就真係焗到成對腳都係臭汗味～

黑絲唔係冬暖夏涼架咩？唔係你之前講架咩？

都話講就咁講姐～女人要貪靚起上黎話太陽喺西方升起東方落下都仲得架啦～

實質焗到臭晒唔通又話你知咩？

靚女D汗係香既？

痴線啦～呢D都係D痴線佬痴線到一個點先FF到脫離晒現實～

呢D痴線佬FF到上晒腦架喇～聞到靚女放既屁都話係香架喇～

真係痴線架～

喺熱到就黎出汗之時，好彩俾我返到黎公司大廈先～

喺大廈入面涼住冷氣等𨋢～又係同一大班男人一齊等...

又係星期一至五都會遇到既同一大班男人...

唔好話你覺得悶...我自己都覺得好鬼死悶...

好悶...真係好悶...

但又有乜計呢？

喺香港生存就係咁苦悶架啦...

呢D先係堅貼地架嘛…

唔通你真係覺得會有一日返返下工個肥豬老闆同你講有個大老細既乖孫喺外國讀完書返黎入黎公司Under你仲要又型又靚仔又190仲勁有風度無架子超級親民體貼和謁風趣幽默浪漫暖男仲要愛上左你嘛？！

呢D咁堅離地既劇情又點會發生喺你呢D咁普通無特別平凡到透明咁制既港女身上丫？

唔好FF咁多啦～

今晚出完

三句預告

[Day 02－半年之後] PART 04

又係好似平時咁俾班男人圍住咁搭𨋢返上公司...

又係好似平時咁行返埋自己個坐到厭既位...

已經將 [Day 02－半年之後] PART 03 Upload上Facebook同紙言

懲人情既晚上快樂

打機打到眼到盲

點解今日要返學 唔想睇人放閃

點解今日要返工 唔想睇人放閃

用心眼打機

有無收到朱古力

有無睇到人地收花

無情人既各位早晨

開左成朝會
不過見到個靚媽收左紮

全男班收到朱古力唔係好事

人媽
問佢拎奶飲

今日好似過得好漫長咁既

瞓左成日

你就好啦
我連打文都唔係好有靈感

搵返粒朱古力食下先

上回講到詩琳俾個阿伯喪J～
但J到詩琳到站都係J唔出～
無計啦～俾晒機會你架喇～係出唔到就出唔到架喇～
之後詩琳就返到黎公司喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 02－半年之後] PART 04

又係好似平時咁俾班男人圍住咁搭𨋢返上公司...

又係好似平時咁行返埋自己個坐到厭既位...

Doris又好似平時咁俾賈老闆召左入房啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪...

好悶...真係好悶...

喺香港做打工仔真係好鬼死悶...

我仲要悶到幾時？

我仲要悶多幾多年？

我係唔係就係咁就悶足成世丫？

唉...

所以你都唔可以怪我之前無份工做得長～

因為我真係一個好怕悶既人～

困喺一個地方太耐我係會痴線架～

唉...

幾時先可以退休自由自在咁做自己想做既野丫～～～

真係發夢都無咁早...

都係乖乖地繼續工作工作...

你快樂過生活～我拼命去生存～

坐喺道等部爛鬼電腦Load入個Windows...

本來諗住拎部電話出黎，一邊睇下有乜無聊野睇一邊等...

之但係諗諗下...今日下午要出去見客...

D野都未準備好好晒...

一陣睇下睇下D無聊野又無心機做野就麻煩...

要知道而家D客真係好鬼死麻煩...

又問東...又問西...

又這樣...又那樣咁...

都係做多D準備功夫...就算等陣要俾人抽插...都抽插得無咁痛丫嘛…

所以話前戲真係要做足～才能夠進入主題～

等到部爛鬼電腦入左Windows之後...仲要等佢Load到順晒...就開始工作工作再工作...

對住D資料睇下睇下...

又拎起D課本睇下睇下...

又撳個電子課本出黎睇下睇下...

睇下睇下...撳下撳下...

總係撳唔到自己想撳既野出黎...

仲要撳下撳下唔知自己撳左去邊...

又有D野唔知做唔做到...

又有D野好似做極都係錯咁...

對住個電子課本真係對到頭都痛...

真係唔明點解D電子課本咁難用...

點解唔可以好似Facebook丫～IG丫嗰D Apps咁撳幾撳就上晒手？

真係唔明…

乜都唔明...

對住個電子課本成兩個幾鐘真係對到我成頭煙...

點算？

等陣見個麻煩客...實俾佢問到口啞啞架喎...

點算呢...點算好呢...

有邊個可以幫到我呢...

有邊個可以幫到我？

呢層唔使諗咁多…就梗係搵Brian就最好不過啦～

係咯～其實平時既我一見悶就會走過去搵下Brian既～

當然都係借頭借路問下有關D電子課本既野～實質就係想親近下佢咋嘛～

而Brian又好似唔覺得有D乜野問題～又察覺唔到我時時都係有意無意咁抽下佢水～

既然人地又唔覺～我又可以解下悶～何樂而不為呢～

況且今次我又真係有好多野唔明想請教下佢～

仲要有D急～（唔係我心急～係真係緊急～）

好啦～都係唔好諗咁多～快D過去親近下...搵下Brian幫幫手好過～

我就照一照塊鏡仔～睇下個樣O唔OK先～

再起一起身扯一扯正返條短裙～檢查下身上既衣物整唔整齊～

確保四四正正見得人之後，我就斯斯文文大家閨秀咁行過去I.T.部嗰邊～

我雙手放後，一步一步咁行到過去I.T.部之時...

一個二個I.T.部既同事就伸晒個頭出黎望住我～

個個對眼仲鬼死咁鹹濕咁～由我對有少少踭既黑色爧面高踭鞋掃視到上小腿...

又由我對小腿掃視到上我大髀...

又由我對大髀掃視到我條短裙邊...

又由我條短裙邊掃視到我條小蠻腰…我對小饅頭...我條粉頸...我塊美麗臉蛋...

我一直行...佢地個個就來來回回...前前後後咁三百六十度掃勻晒我全身...

鹹濕仔～

真係唔使睇你地個Mon都知你地平時返工用得最多時間既就係喺上網搵美女J圖啦～

好心你地班毒男就𥄫少D女～搵少D J圖～

留返多D時黎識下女仔～正正常常拍下拖好過啦～

唔通你真係想逃離異性，天天也預左自己單手上網咩？

唔好睇咁多100毛～信埋晒嗰個專家Dickson派膠啦～

你真係會踎足一世浴缸～唱足一世毒Song～毒足一世架～

唉～我都係唔好理班毒L咁多～繼續行去Brian嗰邊～

我細細步～細細步～輕輕腳～輕輕腳咁行到去Brian身邊～輕聲咁講：『唔該～』

Brian聽到我把甜美聲線後就望一望過黎：「早晨丫詩琳～有野唔明？」

或者係呢排成日走過黎問野啦～Brian都好似已經有D習慣～

『係丫Brian～我又有D野唔明想請教下你～』我又含春...羞答答咁帶住微笑點點頭～

梗係話有野唔明想請教下你啦～

唔通話俾你聽我下面濕晒想你幫我止止水咩～

「嗯嗯～咁...你等我一陣先～我...整埋少少野就同你入會客室～」Brian講到好似性暗示咁～

當然一切都只係我自己係道FF啦～

Brian咁正經～會有乜鬼性暗示丫～

『嗯～你慢慢～』我就雙腳合實咁～企到直一直咁～乖乖地咁等Brian～

我一直都望住Brian～

注心工作既男人真係特別吸引～

尤其係有家室既男人～

總係會散發住一種...吸引力...

一種成熟穩重既吸引力...

呢種吸引力...就最容易吸引到我呢種年紀既女仔...

今晚出完

三句預告

我呢種係邊一種年紀既女仔？

咪就係想結婚有個家但又好似未定性落黎既廿五六歲既矛盾女仔囉～

女仔去到廿五六歲...都真係要搵到個結婚對象架喇～

懲人節出完文 真係好想縮埋個龜頭訓

一覺瞓天光

訓到下年既今日

條街真係

好怪

好彩唔係香港

黑晚都係好光囉

好明顯我又打錯字

呢個世界有一個地方無情人節架咩？

BTW係想講專心

我返通宵更
返工同宿舍點對點接送

你就好啦

各位15號早晨

天地堂食飽訓醒好有胃氣

+1, 好攰

天地堂梗係去唱K Lunch

岩岩食飽 我都好想訓返陣

上回講到詩琳返到上公司～
本來想睇下無聊野～
但諗起下午要見客，所以都係做返正經野先～
但做做下正經野，又發現有好多野唔明～所以就想去搵Brian幫幫手～（想𥄫仔就想𥄫仔啦～）
而Brian都好樂意幫詩琳解難喎～
而詩琳望住Brian既時候，總係覺得Brian好吸引～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我呢種係邊一種年紀既女仔？

咪就係想結婚有個家但又好似未定性落黎既廿五六歲既矛盾女仔囉～

女仔去到廿五六歲...都真係要搵到個結婚對象架喇～

睇清楚～係要“搵到個”～而唔係“要搵個”～

廿五六歲女先黎搵既話，又要二人世界下～嗌下交～鬧下分手磨合下～

真係結得成婚都差唔多三十歲～

好彩結得成就係咯～

唔好彩既話？

拍左幾年拖嗌左幾年交鬧左幾次分手分分下真係一分就各有各走既話...

咁就白白浪費左幾年既青春...

你要知道女人既青春係好寶貴...

尤其係過左廿五歲之後...

真係想Keep都未必Keep得到...

過左三十歲直頭唔使講...

如果你唔係明星既話，要走樣真係話咁易...

所以到左三十歲先黎甩拖...又要再喺呢個茫茫大海浮浮沈沈...

到時莫講話想上岸...就連想搵個水泡攬下都難丫...

所以呢...想玩唔緊要～但身邊一定要有一個好好既結婚對象囉～

我就繼續扮晒好耐心咁等Brian～（實質就係𥄫緊佢～）

𥄫人夫真係特別好Feel架姐～

等多兩等～𥄫多兩𥄫～

「行得～」Brian就拎起佢部MacBook Pro～

『嗯嗯～』我又含羞答答咁點點頭～跟住喺Brian身後～

Brian既背影真係好有安全感～

總係會令到跟喺佢身後既女仔好放心咁～

就好似跟喺阿Ken身後行都會有呢種感覺～

不過呢...阿Ken同Brian既分別係...

阿Ken喺我前面行又好定係跟喺我身後行都好，都總係會𥄫其他女仔架囉～

成日𥄫女...成日𥄫女...成日𥄫女...成日𥄫女...成日𥄫女...成日𥄫女...

D男人就係咁...明明就已經有個超級正既女朋友喺身邊...都要走去𥄫其他女仔...

而呢半年黎就越黎越過份...越黎越明目張膽！

好似當我死咁既！

我唔出聲姐...唔代表我唔知...我唔理...我唔嬲...我唔呷醋架嘛！

所以話就算阿Ken個Body幾咁安全都好，都唔及得上而家眼前既Brian咁有安全感～

行左唔夠幾步，又跟左Brian行入會客室～

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”Brian都係一如既往咁開著晒成間會客室既燈～

又係中門大開咁～

次次都係咁～

真係咁驚我會咁狼死姦左你咩～人夫～

Brian坐一坐上梳化，將部MacBook Pro放到喺茶几上：「今次又有咩唔明呢～」

我都好自然咁坐喺Brian身邊：『我今日下午要去見客...係有關Maths科既...有好多Formula同圖形既野唔係好知點拎出黎用囉...我怕我會俾個客問到口啞啞...』

我一邊講...又一邊用個膊頭撞下撞下Brian隻手臂～

「哦～Maths既電子課本...係有D複雜既～你今日就要見丫？咁就真係要快D教你用先得喇～」Brian好似唔係好在意俾我用膊頭撞下撞下～

或者都真係有D習慣～

雖然話都仲係燈火通明又中門大開唔可以做得咁過份～

但我都會做下D小動作～撩下Brian～

可能真係撩得多就會習慣～變得自然～變得平常～

Brian都唔會抗拒～唔會避開～

完全唔覺得係俾我抽緊水～

嘿嘿...所以話女人抽男人水真係容易得多～

因為男人就係咁無介心架喇～

『嗯嗯～咁就麻煩晒你喇～』撞下撞下～又嗲下嗲下咁～

「唔麻煩～唔麻煩～咁就由Formula開始講起先啦～」Brian就笑笑口～喺部MacBook Pro裏面開一開個Maths既電子課本～

『嗯嗯～』我又扮晒專心咁～又貼左個人埋去Brian身邊～

我貼下貼下...又扮晒唔覺意咁用隻大髀撞一撞Brian大髀～

Brian都唔係好在意咁～Keep住教我野～

我就一邊扮晒專心聽緊～一邊抽下Brian水～

Brian既大髀肉都好結實下～

當然就無好似阿Ken結實到硬棒棒咁～成條鐵咁啦～

有時我都會嫌阿Ken D肌肉太硬～攬起上黎又唔係咁好攬～搞起上黎仲會好似俾鐵柱撞咁～

都係好似Brian呢D好～硬得黎又有D彈性～又好攬～搞起上黎又唔會好似俾條鐵柱拍打緊咁～

撞下撞下…碰下碰下...

『呢道呢道...』我忍唔住手咁拍左兩下落Brian隻大髀上，『呢道我真係唔係幾明丫～』

「呢道係難明D既～因為你唔係教開Maths～不過你直接拍一拍個Return～咁個老師應該都會明係點做～」Brian又好似Feel唔到我係有心抽佢水咁～

其實都真係幾奇怪...又真係幾諗唔明...

我一直都有一個疑問...

結左婚既男人...唔係應該好清楚女人想點先係架咩？

雖然話試得多真係會變成習慣...

但我而家咁擺明車馬...有老婆仲有對仔女既人夫無理人Get唔到架...

或多或少都會諗諗個女仔同自己有咁多身體接觸...唔係十成有D痕...都有九成心癢癢啦...

呢半年黎...除左話開頭既時候Brian表現得極度君子...同我保持一下距離之外...

慢慢就變到好似而家咁...完全唔覺得我對佢係摸手摸腳…（未到係性暗示既～）

Brian唔係真係咁單純...咁遲鈍丫化？

今晚出完

三句預告

繼續對Brian摸下手又摸下腳～

「呢道咁咁咁咁...就可以做到咁咁咁咁...」Brian仲係好用心咁教導我...

我又不時又撞下撞下佢手臂～

尋晚發左個喪屍夢
仲要勁有故事性
我係唔係要開始諗下寫我最唔想寫既喪屍故

我要喺喪屍之下救Gigi

然後你俾喪屍食左

一爆發第一個死個d

btw今日好似少左

你地好mean

話曬都忠實讀姐吖，臨死前俾我揸下小鏝頭都好喎

保證唔會少過千五字

一爆發第一個死嗰D唔夠慘
但慘係想救人但一有事就俾人放棄
最多俾你死前見佢一面

早晨

各位早晨丫

黑粉熊早晨

岩岩食飽
但樓下又拆樓
屌你拆夠未丫

食飽緊係瞓個晏覺先

準備上1530堂

1430堂準時休息

樓下拆樓訓唔到

上堂可以訓覺覺

上堂係最好訓

去買扑野家發覺而加啲學生妹好正
驚覺自己真的老了

係唔係好想女女女佢地

上回講到詩琳搵Brian指教下～
當然詩琳一心都係想抽Brian水～
喺會客室不停咁有意無意抽Brian水～
但Brian就唔係好覺自己俾詩琳抽緊水咁～
詩琳都覺得好奇怪～點解一個有家室既男人會唔知個女仔想對自己點架呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

繼續對Brian摸下手又摸下腳～

「呢道咁咁咁咁...就可以做到咁咁咁咁...」Brian仲係好用心咁教導我...

我又不時撞下撞下佢手臂～

「咁樣你明唔明？」Brian都仲係好似唔係好為意...

『都唔係幾明喔～』我又𡁯長個嘴仔...扮晒可愛咁～

「咁丫...我再做一次俾你睇～」Brian完全唔覺得我係嗲緊佢...對佢有所暗示咁...

我真係無諗過...一個結左婚有對仔女既男人係可以咁遲鈍...

真係估唔到呢個世上真係有咁遲鈍既男人...

或者就只可以話...Brian份人太過老實掛～

傾下傾下…搞下搞下...

「咁樣既話你明唔明？」Brian又問一問我...

『唔...都係唔係幾明喔...』唔係我蠢～係我一直都唔係好專心去聽Brian既講解～

始終...我都係想抽下Brian水多D～

「咁丫...不過就到Lunch時間喇喎...」Brian睇一睇自己手腕上隻錶。

『下？原來已經到左Lunch時間架喇？』我又睇下自己手腕上隻錶...

玩下玩下都唔知時間過得咁快添...

死啦...等陣仲要見客添架...而家仲有咁多野唔明...

「你等等就要見客...唔...」Brian諗左一諗，「咁不如...一齊食Lunch...我再盡量教你多D啦...」

『一齊食Lunch丫？唔...你唔介意？』我打量一下Brian...

一齊食Lunch喎～咁耐以黎都未試過...

「唔...你唔介意我就更加無理由介意啦～哈哈～」Brian傻傻一笑～

『嗯嗯～咁一齊食啦～』我一面期待咁既樣～笑住點晒頭～

唔知Brian係唔係聽完我問佢介唔介意先醒起我地兩個未試過一齊Lunch～好似有D唐突～

不過而家我就唔理得佢咁多啦～

話唔定食下食下Lunch仲有機會食下散餐（定係快餐？）添～

講下講下又講埋D衰野添～

不過講開又講...又真係幾奇怪...

呢排同阿Ken一齊既時候都無乜話想搞野既意欲…

好似今朝咁真係連濕都唔濕下...勉勉強強幫阿Ken含下俾佢出下野了事算數...

一D享受既感覺都無...

但返到黎呢？成個腦都係諗緊點先可以搞到Brian性起...

又FF下同Brian可以玩到去邊個地步...

其實都唔好話返到黎先想搞下Brian...

就連坐地鐵返黎既途中，俾個阿伯J都幾興奮下...

點解會咁架呢？

點解對住阿Ken呢D咁正既男人竟然濕都唔濕下...但俾個阿伯J就濕得出？！

我係唔係有D乜野問題？

定係因為...純粹只係新鮮感同刺激感？

唉～唔知～真係唔知～

或者呢半年黎真係同阿Ken搞得太過多…

咩都玩過晒...（係未玩過SM同菊花～）

真係會玩到厭～

我就唔再理咁多喇～都係快D返埋位拎埋D野同Brian出去撐檯腳好過～

我想要初戀既感覺

「你一陣都要借埋機出去？咁我順手拎埋部機俾你～一陣喺公司門口等～」Brian執返好間會客室～

『嗯～麻煩晒喇～咁我而家去拎埋D野先～一陣公司門口等啦～』我都扮晒有禮貌咁同Brian黎個九十度鞠躬之後，行返埋自己個位～

正當我行到埋自己個位之時...

「喂～成朝唔見人～閃左埋去邊道偷懶？」Doris就拉住我黎問～

『咩偷懶丫？我去左問Brian野丫～一陣要去見客丫嘛～做返D準備等陣唔使俾人問到口啞啞啦～』我就無佢咁好氣～拎返部電話～拎返個公事包～入返D文件野落去～

執一執等陣見客要用既野先～

「哦～又去左搵阿Brian哥開心心丫嘛～～～」Doris古古惑惑咁打量住我...

『痴線啦～講咩丫你？我真係走去問正經野架～邊似得你咁，一早就入左腦細房啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪咁開心心丫～』簡介...有...銀包...有...手機...有...地圖...有...

仲有無野漏呢？

「嘩～一場姊妹你咁講野既？我...我...我係被迫架咋...」Doris扮晒可憐委任咁扁晒嘴既樣...

『扮咩丫你～』成個淫婦咁既樣～個官都唔會覺得你係受害者架啦～

「唉～真係自己辛酸自己知～」Doris仲要好似眼含淚水...眼有淚光咁既可憐樣...

『得喇得喇...明喇明喇...知喇知喇...』我真係無你咁好氣...

「咁我地今日食乜呢？我已經好肚餓喇～」Doris摸住個肚仔扁晒嘴～

扑完野既淫婦係特別肚餓我懂的～

之但係...

『我今日陪唔到你食喇～因為我仲有D野唔明～要請教下Brian～』我再點齊D野...

「你同Brian撐檯腳？」Doris眼都凸埋出黎咁既驚奇樣！

『係丫～約好左架喇～』無漏野就行得～

「同Brian丫？預埋我～預埋我～」Doris好有興致咁立即執野...

『預埋你？』唔係話左我同Brian撐檯腳架咩？

「係丫係丫～我都想食Brian...想同Brian食Lunch好耐架喇～」Doris濕到成地都係水咁既淫樣...

『預埋你就三個人架喇喎...』咁仲點叫撐檯腳丫？

「三人行我都無所謂架～」Doris拎好部電話同個銀包仔之後，就喺檯頭拎起塊鏡仔照下照下...

『呃...』你無所謂姐...但我有丫嘛…

3P喎...我呢D獨食開既...唔係好想同人開心Share架嘛…

今晚出完

三句預告

[Day 02－半年之後] PART 05

Doris已經拎齊晒D野...

嘴角含春咁既樣...彈下跳下咁向住公司門口方向彈過去...

已經將[Day 02－半年之後] PART 04 Upload上Facebook同紙言

初戀既話要去幼稚園搵
小學生都幫你唔到

有幾耐無試過夜麻麻落街食杯麵
好想食 但又怕唔健康

我都想食香辣海鮮

屋企長期有杯麵

屋企長期有營多&炒麵皇

四五年無食過
好撚想食丫

地震都唔怕
好撚想食呀

破壞神黎到都唔怕
好撚想食呀

中出鯽鯡早晨

心動不如行動

大量購入 做廢青

佢已經係廢中

唔健康丫

唔購都已經好廢

俾馬寶發現左添

上回講到喺會客室內，詩琳一直都抽Brian水～
只有專心喺Brian既肉體上～完全無留心喺Brian既教導之中～
詩琳仲有好多野都唔明，Brian見就到Lunch時間，就諗住同詩琳一齊食～邊食邊教～
詩琳梗係話好啦～
但俾岩岩同老闆啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪完既Doris知道詩琳同Brian食Lunch，又話要Join埋一齊喎～
3P？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 02－半年之後] PART 05

Doris已經拎齊晒D野...

嘴角含春咁既樣...彈下跳下咁向住公司門口方向彈過去...

睇黎人類已經阻止唔到Doris出水架喇...

所以話...其實我都唔算得上好淫姐～對比起Doris黎講～

出到去公司門口，我就已經見到Doris貼實晒Brian咁...

Doris個樣真係好似想食左Brian落肚咁...

使唔使咁喉禽丫？

而Brian就梗係好似尷尷尬尬想同Doris保持返D距離啦～‌

呢個Brian又真係過份正經～

正所謂有食唔食，罪大惡極～美女廚房，食左先講～

人地都送到埋嘴邊，你係咁易舐下都唔係好過份姐～

『Brian…Doris話想...』我都未將我想講既野講完...

「我想跟埋你地一齊食Lunch喔～因為呢...我都真係有好多野唔明架...又成日都俾D客問到口啞啞喎...好尷尬架嘛…」Doris就搶住講...

仲要個樣鬼咁楚楚可憐咁...

淫婦扮可憐...真係另有一番風味...

「係丫係丫…好尷尬架...好尷尬架...」Brian就真係尷尷尬尬咁既樣喇～

「你都話係呢～咁你都唔會介意...同我一齊...食Lunch...俾我學下野架呵～」Doris放左幾下電...仲壓埋對豐乳去Brian隻手臂道！

嘩…真係進取到呢...

「唔介意...唔介意...」Brian超級尷尬咁避開Doris...彈到埋我身邊...

『係喇係喇～唔介意喇～唔介意喇～𨋢都未撳幾時先落到去丫？』我就隔一隔開Doris～再推一推Doris去撳𨋢～

唔好話我係賤女人喇～

我賤極都唔會好似Doris咁既～

Doris係點？好明顯啦下話～

我地一行三人搭𨋢落到樓下，都係打算食個茶記穩陣～

沿途我就梗係企喺Doris同Brian中間啦～

俾Doris呢隻蜘蛛精行近Brian呢個唐僧既話...真係唔使旨意取得成西經～

蜘蛛精？唐僧？取西…經？

咁我係唔係孫悟空？

孫悟空？講笑咩～我覺得自己似係白骨精多D囉～

不過以Doris呢種咁進取又唔知羞既淫婦性格，我當然就招架唔得幾多啦～

入到茶記坐卡位，Doris就一個閃身坐喺Brian身邊～

Brian就俾Doris夾左埋牆～

唉～我仁至義盡架喇～

你破唔破戒就要睇你道行有幾高喇～

三條友好快咁叫晒ABC餐～

本來打算繼續問返頭先喺會客室未問完既野～

之但係...

「係呢係呢～你D皮膚咁好～係唔係有做開Facial架？」Doris摸下摸下Brian塊面...

嘩…咁快就出手喇？

「下下...ER...有時我老婆悶悶地會幫我搞下咁囉...」Brian尷尷尬尬咁避下避下...

「嘩～你D肌肉都幾Firm下架喎～有做開GYM架？」Doris又摸下摸下Brian隻手臂...

嘩…摸手喎...

「無丫…無丫...可能有兩個小朋友要湊掛...」Brian避到貼晒埋牆咁...

「嘩～連大髀都好Firm喎～」Doris仲摸到落Brian隻大髀道...

嘩…摸腳喎...

「係丫…係丫...要湊兩個小朋友真係唔易架...」Brian面都青埋咁...

無錯～係面都青埋～

Brian真係好驚Doris咁～

Brian係感覺到自己既人生安全受到威脅～

又好難怪既～

Doris都咁明目張膽～再呆既男人都會Get到啦～

不過睇佢地兩個你攻我守咁...又真係幾好笑～

所以我都無打算阻止Doris～

我更加唔會諗住去救Brian～

我都話左架啦～我最多都係一隻白骨精～又點會去救唐僧呢？

呢D時候，就梗係食住花生睇好戲啦～

我又真係幾想睇下Doris可以做得出D乜～

睇住Doris不停咁侵犯Brian～

「我想試下你條...腸仔喔～」Doris又性暗示下～

「哦哦...俾晒成條你...」Brian又扮晒傻咁～

「你都試下我塊西～生菜丫～」Doris又再性暗示下～

「哦哦...好好...」Brian又繼續扮晒傻咁～

「我想試下你杯凍檸茶丫～」Doris一手就拎左Brian杯凍檸茶黎飲～

「嗯嗯...」Brian完全無反抗既能力咁～

「嗯～你嗰杯甜好多喔～要唔要試下我嗰杯丫～」Doris成個重甜樣咁～

「唔...唔使喇...唔使喇...」Brian就連自己嗰杯俾Doris飲過既凍檸茶都唔敢再飲～

睇住佢兩個...一個就淫到出晒水咁既樣～另一個就正經到收晒皮咁既樣～就真係覺得好好笑～

食住花生開開心心咁睇左差唔多成個鐘～

係無傾過公事架～

我對一陣要Sale俾個客既電子課本仲係有好多唔明架～

呢次真係舔舔屎～

『咁我去見客先喇～』係時候去受死喇～

「嗯...部電腦OK架喇～」Brian交一交部MacBook Pro俾我～

『唔該晒～我今日唔返黎架喇～聽日先還返俾你啦～』有MacBook Pro係唔係會順利D？

「嗯嗯～無問題～無問題～」Brian好似對我好放心咁～

「係丫係丫～無問題無問題～你安心上路啦～我會同Brian返公司架喇～不過你要記住今晚要一齊上Cap Cake班丫～」Doris好似已經好心急咁趕我走...

『知喇知喇～今晚一齊上Cap Cake班嘛～好喇好喇～咁我就安心上路唔阻你喇～』我就同Doris打左個眼色～

大家都係女人～明架喇～

Brian立即同Doris保持兩秒距離：「咁...小心D喇...拜拜...」

『嗯嗯～聽日見啦～拜拜～』我就同Brian仲有Doris揮過手後轉身走～

小心D？

要小心嗰個...好似係你喎～唐僧～

今晚出完

三句預告

背住Brian同Doris走～

要去個客間學校...又要搭地鐵...又要轉巴士...

呢個鐘數搭公共交通工具都好D～

諗返起個阿婆 佢講D野真係難聽過粗口

呀婆

睇我Facebook有詳情

男人都會犯的錯

未～未～未～未～未～
仲未仲未～～～～～

好鬼死丫 係唔係又到夏天喇

星期五又凍返

唔撚係呀？
我怕凍

我怕孤獨

好想冬天攬女

其實孤獨又有乜好怕喎

好快到夏天架喇

各位早晨
又天陰陰咁

冇咁熱幾好

好似好濕咁

成地濕晒

落雨好煩

仲要咁濕既天氣就更加煩

8半堂攰死

一半又俾樓下拆樓嘈醒
醒左落床佢又唔拆
諗住左訓返落床佢又再拆過
我屌佢老母

快啲落

今日巴士壇野好似好正

而家勁攰囉屌

好丫好丫 玩野丫玩野丫
老老柒柒的士佬又好巴士佬都好一樣咁仆街
抄鳩埋D搵食車就最開心

上回講到Doris又要一齊食Lunch～
三人行去到茶記，Doris就心急如焚咁向Brian發功～
Brian當然就好避忌～
而詩琳就無諗住要救Brian～
因為詩琳並唔係孫悟空～最多都只係白骨精～
詩琳當睇戲咁睇左成餐Lunch～又係時候要出發見客喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

背住Brian同Doris走～

要去個客間學校...又要搭地鐵...又要轉巴士...

呢個鐘數搭公共交通工具都好D～

因為都無乜人～

有位坐～

又唔使同D長者爭優生坐～

坐地鐵就真係幾爽～

之不過轉到坐巴士就陰公豬喇...

我一上到巴士，就已經Feel到喺我背後好似有個人鬼鬼祟祟咁...

好似跟得有D貼...又好似拎住部手機唔知點咁...

我就唔係好理佢啦...諗住坐上上層...

行緊樓梯上去之時...我又偷偷地望下後面...

我見到個肥佬拎住部手機...仲要反轉黎拎...

好明顯就係想影我裙底啦...

我就急急腳咁行快兩步...避一避開個變態佬...唔俾佢再影落去...

我一上到上層...成個上層都無乜人...就只有幾對公公婆婆坐喺道...

長者竟然會坐上層又真係奇聞～

又話D後生既同D長者爭優生座～

而家下面大把位又唔落樓下坐～

真係唔明而家D人諗乜～

不過算啦～我都唔理得人咁多架喇～

自由丫嘛～趁住仲有自由就好好享受喇～

我就搵左個後少少既窗口位坐一坐低～

點知頭先跟喺我後面個肥佬立即坐到我身邊！

點丫？成個上層仲有咁多位唔坐，係要坐喺我隔離架喎...

我打量一眼身邊個肥佬...

坐喺我身邊都同我差唔多咁上下高度...

頭髮油淋淋咁...

戴住副粗框眼鏡一D都唔斯文...

仲鬼咁鹹濕咁...

頂多都係斯文敗類...

著住軍綠色既格仔恤衫...卡奇色既多袋長褲...籃球鞋...又係籃球鞋！

真係柒到呢...

我睇個肥佬都成三十幾四十歲人架啦...仲係咁柒咁毒咁...

我本來對D大大舊舊就算係叫做大隻既都已經無乜好感...

而家仲要係肥毒矮柒醜...

仲要俾個三十幾四十歲既中年肥毒矮柒醜坐正喺我隔離...

點丫？想點丫家陣？

唉...反正都仲有段路程先到間學校...我都係唔好理咁多…合埋對眼當時運高咩都見唔到算...

我合埋對眼...扮晒唔理個中年肥毒矮柒醜咁多…

但對住呢D人呢...你扮晒唔理...佢就會搞下你...

我只係合埋左對眼唔夠一分鐘...就已經感覺得到有隻肥大既尾指掂住左我條短裙邊...

嗱...好明顯係試探啦～

你話我話啦～如果我Keep住唔郁，感覺唔到咁既樣，條中年肥毒矮柒醜一定會變本加厲～

呢頭我都未講完姐，條中年肥毒矮柒醜隻尾指就向住我隻大髀伸落去...

由於我條短裙本來就有D短...

再加上坐低左...拉高左少少...真係成對大髀出晒黎...

條中年肥毒矮柒醜就好容易咁用隻尾指掂到我粉嫩既大髀肉...

都話架啦～都話架啦～

呢D咁既中年肥毒矮柒醜就係識得抽我地呢D弱小既少女水架姐～

我就繼續合埋對眼...將對腳貼埋去車廂邊...

想抽我水？你話你係型英帥靚正就話姐～

肥毒矮柒醜？我先唔會俾你得逞～

巴士繼續行駛...

但過左唔夠一陣...條肥毒矮柒醜就貼一貼個肥大身軀過黎...

頂...所以話我真係好憎D死肥佬坐隔離！

你話骨精強咁既款既，我都可以扮晒唔覺意咁一撞就撞開佢～

但好似肥龍咁既肥大身軀...真係好似成座泰山咁壓埋黎...你想擋都擋唔住...

我就只好一直縮...一直縮...

條肥毒矮柒醜就一直迫埋黎...迫埋黎...

我仲感覺到條肥毒矮柒醜個身鬼死咁熱...

架巴士D冷氣又好似壞壞地咁...搞到我又熱又焗咁...

條肥毒矮柒醜係咁迫埋黎...迫到我都已經縮埋一角...

點丫？係唔係想夾扁我丫？

條肥毒矮柒醜迫埋黎都仲唔夠...又要伸隻肥粗尾指過黎...伸到埋我隻大髀道...

條肥毒矮柒醜隻肥粗尾指就喺我大脾道掂下掂下...掃下掃下...仲好似想攝入我大髀同張凳之間...

你唔單止係條肥毒矮柒醜...仲要係條肥毒矮柒醜既變態佬...

我就翹一翹隻腳…等條肥毒矮柒醜無癮...

但原來我咁做，係唔可以令條肥毒矮柒醜心息...

反而仲令佢好似更興奮...誤以為我俾機會佢咁...

條肥毒矮柒醜直接伸左隻手喺我隻大髀下面！

仲要係攝實左嗰隻！

因為條肥毒矮柒醜隻手實在太肥太大隻！

點丫？係唔係真係咁狼丫？

我而家擺到明避開你架啦...你都仲係要非禮我...仲要越黎越過份...

條肥毒矮柒醜仲係要繼續迫埋黎...繼續攝隻手入黎...

我已經感覺到佢手背有D汗...

肥佬既汗丫！點頂丫？！

仲要繼續越攝越入...攝到掃到我條短裙邊...越攝越去到D更重要既部位...

攝到掃到我條底褲邊...仲要繼續攝入去...就快攝到入我個屁股...就快掂到我個屁股！

我頂...又要有汗...又要係條肥毒矮柒醜...仲要係中年阿叔...

俾個中年肥毒矮柒醜阿叔抽水...真係好難頂...好難頂...

究竟有無人可以幫下我丫？

我緊緊咁合埋雙眼...好似俾鬼壓咁...

有無人可以幫下我丫？成個上層都係得D老鬼喺道...唔係耳又聾就係眼又矇...邊鬼道會有人幫到我丫...

條肥毒矮柒醜仲要越壓越埋...隻手又攝晒入我屁股下面...

我...我...我真係...忍無可忍喇！

我立即彈起身：『唔該！』

條肥毒矮柒醜嚇左嚇，側側地身讓我出去！

條肥毒矮柒醜咁鬼肥，讓左我都行唔到啦！

我就用個屁股撞一撞開條肥毒矮柒醜，行返落樓下嗰層！

仆你個街...唔好話靚女無火！

咁樣俾條肥毒矮柒醜抽水法...核爆都似呀！

今晚出完

三句預告

我怒氣沖沖咁衝到落樓下之後，真係連位都唔想坐！

企喺落車道門前！揸到碌扶手實一實！

真係好鬼死扯火！

好撚想喺巴士抽靚女水呀

落到樓下會唔會又俾人抽

俾人女女女添呀

報驚

而家巴士仲要唔埋站 俾成車乘客輪完大米都落唔到車

上回講到詩琳出發去見客～
坐完地鐵坐巴士～
點知一上到巴士就俾個變態肥毒矮柒醜影裙底～
仲要坐喺身邊抽水～
詩琳最憎就係呢D肥毒矮柒醜～所以一怒之下起身落下層～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我怒氣沖沖咁衝到落樓下之後，真係連位都唔想坐！

企喺落車道門前！揸到碌扶手實一實！

真係好鬼死扯火！

老老實實我就唔係話𥄫下都唔得嗰D死港女！

你𥄫我都無所謂！

俾你影埋相拍埋片返屋企慢慢J我都預左！

只要你唔好太過份！隊晒成部手機落我裙底明影既話我都可以扮無知！

我亦都真係唔係話坐喺我隔離都唔得！

公共交通工具人人都有權坐！

但你都唔好咁過份！

挨下撞下我都算！

你唔好好似老強咁壓晒埋黎先得架！

你話你係靚仔就話姐！

又唔知你自己口臭體臭無得救！

仲要有汗！

有汗呀！真係好鬼死核突架！！！

黐晒D臭汗埋黎…真係諗一諗都想嘔！

仲要鹹濕到死...

有時真係唔係話怕事唔敢嗌出黎！

係費事煩搞到咁大件事咁嘥時間！

用手背掂下丫...用手指尾掃一掃丫...掂下條裙丫...摸下裙邊丫...見你唔係太過份咪算囉！

唔係太蝕底我都唔想出聲架喇...俾你過下癮咪算啦...你仲要直頭用手摸咁！

你真係以為我唔聲唔聲真係瞓著左？

定係你真係覺得我好驚驚所以可以進一步侵犯？

上得床黎牽被冚呀？我真係屌爆你都仲得呀！

你要知道而家要喺香港搏女仔懵唔係咁易架喇！

分分鐘真係拍返你片轉頭！到時真係高登見啦！

所以話做女仔幾咁慘...

保護意識強D，又俾人話望下都唔得...

放鬆D喇～唔好咁計較喇～既然都俾人強姦就當係享受喇～又俾人得寸進尺...衰D仲會話你係臭雞...

唉...所以話點解女仔都會想個男朋友有車呢～

唔係話貪唔貪慕虛榮...

就係唔想又要俾人話臭串...又要俾人話係雞囉...

你都唔想你女朋友俾人抽水架？

咁你就唔好話而家D港女現實啦～

企喺架巴士裏面搖下搖下...又諗下諗下...

諗諗下都開始無咁火…

無咁火之下又黎到目的地...

我落一落巴士...行多幾步...就黎到我今日要見客既學校...

眼前呢間中學...出唔出名係唔係名校多唔多十優狀元我就真係無乜留意...

但我可以好肯定咁講...呢間中學可以話係娘娘既聖地...

因為眼前呢間中學...係一間男校...

喺一間只有正值青春期...好想搵窿插既狗公學校...真係豬扒都變女神～

我唔係講笑架～

正值青春期喎...無時無刻都扯晒旗喎...成個Area無女喎...

唔好講話俾欣宜你地屌唔屌，我諗Dom個白韻琴入去你地D毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀～

所以話其實都不知有幾多豬扒想入去男校走返轉～

而好似我呢D級數既...嘿嘿...

『唔該～我係賈書有限公司既李小姐～約左曾主任傾書既事架～』我一入到間男校裏面，就行到去詢問處前...同個阿叔交代聲...

只見個阿叔嚇左一嚇之後，流晒口水咁望住我：「哦哦～你喺道等等先丫下～我幫你打上去講聲先～」

『唔該晒～』我再同個阿叔打個眼色～

個阿叔就望實我～又手震震咁拎起個電話打上去～

你睇下～你睇下～

就連個看門既阿叔見到我都忍唔住流晒口水咁～

真係幾咁飢渴丫～

我就唔理個阿叔咁多～企喺一二邊～左望望～右望望～

可能係到左放學時間既關係～呢道都有唔少學生行黎行去～

有幾個正準備放學行出校門～

又有幾個換好晒PE衫準備出籃球場打波～

又有幾個拎住一箱二箱咁準備釘下Board咁～

清一色係學生哥～仲要個個都係望住我～

嗰邊嗰個落緊樓梯既男同學一見到我就差D叉錯腳仆左落樓梯～

嗰邊嗰個拎住個波既男同學一見到我就連個波都跌埋落地～

嗰邊嗰幾個放學行出校門既男同學們望到我之後都停左落黎...定晒格咁望住我～

大個D既中五六都有～

細細個就只有中一二咁上下～

真係成間中學中一至中六全個年齡層既學生都會俾我吸引到～

佢地個個仲要係由頭掃到落我對小饅頭～

又由我對小饅頭掃到落我條小蠻腰～

又由我條小蠻腰掃到落我個屁股仔～

又由我個屁股仔掃到落我對大髀～

又由我對大髀掃到落我對小腿～

仲連我對有少少踭既黑色爧面高踭鞋都唔放過～

個個都仲要係企定定定晒格咁用對眼來來回回咁掃視晒我全身～

十足十睇緊脫衣Show咁～

所以話呢～所以話呢～好似我呢D級數既靚女黎到男校喇喎～仲唔引死晒成班狗仔咩～

我就繼續合實對腳～雙手放後～小家碧玉～大家閨秀咁企定定～俾班狗仔慢慢欣賞～

「李...李小姐...曾主任好快就會落黎接你...你...喺道等多陣先啦...」個阿叔就望實我對腳黎講～

『嗯嗯～唔該晒～』唔單止吸引到狗仔～狗公直頭想狗衝我添～

嘿嘿嘿...入到黎男校莫講話要做女神...女皇都有得我做丫真係～

今晚出完

三句預告

[Day 02－半年之後] PART 06

繼續成個淑女咁企喺道等～（正確黎講係企喺道俾仔𥄫～）

企多一陣～俾仔𥄫多兩𥄫～

已經將[Day 02－半年之後] PART 05 Upload上Facebook同紙言

風箏會旋轉 飄往同偕牽手的那年

愈黎愈多野做

衝FYP 忙到痴線

工作總比時間多

喺香港有邊一秒唔忙

早啊

張艾嘉既念念？

到而家我都仲係好眼訓

我都係咁岩

未睇過

我都係啱啱落床整野食

咁就念念不忘啦

岩岩食飽
而家勁想訓
樓下就快拆完樓 但好快又到樓上 無得訓囉

上回講到詩琳企喺巴士下層等下等～好快就到站～
行多兩步，就黎到目的地～一間男校～
好似詩琳呢D咁靚既女仔入到去男校喎～仲唔引死晒班狗仔咩～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 02－半年之後] PART 06

繼續成個淑女咁企喺道等～（正確黎講係企喺道俾仔𥄫～）

企多一陣～俾仔𥄫多兩𥄫～

「李小姐～要你等咁耐真係唔好意思～」有把男人聲喺身邊出現～

『曾主任你好～我都唔係等左好耐姐～』我就同曾主任笑笑口～點點頭～

無錯喇～呢把男聲既主人，就係我今日要見既客人曾主任喇～

呢個曾主任有少少地中海～又有少少肚腩～

講唔上係大肥佬黎既～不過過多幾年我諗都差唔多～

因為我估曾主任而家都應該有四十幾歲～

再過多幾年就再發福得勁D～

又懶得去Keep之下就一定會變大肥佬～

所以話男人唔Keep係變唔到古天樂架～

「咁我地上去先講～呢邊～」曾主任就帶住我～

『有勞～有勞～』我又扮晒有禮貌咁點晒頭～跟住喺曾主任身後行～

我跟住喺曾主任身後行上樓梯～

一級一級咁行～我都喺貼近樓梯邊行～

係貼近會俾下面望到裙底嗰一邊黎行～

其實小學既時候我就已經知道，知道呢D學校既樓梯無遮無掩咁，下面D人只要抬頭望一望，我既裙下春光就盡入人眼裏～

有時排隊落樓下既時候，D阿Sir扮晒嫌我地太嘈，喺下面抬頭望上黎，望住我地～

不過對眼大多數都係望入我地裙底～

有D阿Sir仲衰到排隊上課室都要行最後～

就係為左我地班女仔一路上樓梯，佢就喺下面𥄫住我地裙底～

我知架～由細到大都知架啦～

不過我就係鍾意行貼梯邊～扮晒天真乜都唔知咁俾人𥄫～

好奇怪？

明知蝕底俾人都要咁做？

喂～你唔覺得女仔D底褲又多顏色又多款色又Lace又有花又無花又暗花穿晒窿咁仲奇怪架咩？

條底褲著喺邊架？著喺出面架？唔係架嘛～係著喺裏面架嘛～

咁俾邊個睇丫？俾自己睇丫？

梗係唔係啦～

著得喺身就梗係俾人睇架啦～

唔係做乜要花咁多時間心機金錢去買D咁鬼死靚既Bra同底褲丫？

所以唔俾人𥄫下裙底睇下條靚靚底褲就真係蝕喇～

就好似而家咁，我偷偷望落樓下...就有幾個學生哥抬頭望上黎...望入我條短裙裙底...

仲要流晒口水咁～入晒神咁～只係注視住我裙底～完全察覺唔到我望住佢地𥄫我裙底～

少年～你太年輕了～你還以為是我不小心？事實上是我顧意讓你窺探我神秘的裙底吧～

我繼續貼住樓梯邊～一步一步行上去～

下面D學生哥丫～阿Sir丫就望晒上黎～

今日有咁多男人𥄫我過我裙底，真係賺晒～

「黎黎～隨便坐～」曾主任帶我入到黎一間細小既房間～

『唔該晒～』成間房就係得一張二人梳化...一張枱仔...一部冷氣...

又係呢間窗都無隻既會客室...

仲細間過我地公司嗰間...

點解我會話又係呢間？

其實我上年年尾既時候都有黎過架喇～

又係同曾主任傾野～

傾下有乜想我地改善下咁上下既野啦～

嗰次曾主任又係帶左我上黎呢間細小既密室...

俾人姦左都唔知既細小密室…

我坐一坐落張二人化梳化...再打一打開部MacBook Pro…

「係呢～上次呢～我就話想個電子課本加多D例題落去既～唔知做唔做到呢？」曾主任就坐到我身邊...

『嗯嗯～我地有再加多D例題落去架喇～』我就一邊打開個電子課本一邊講...

加加加加加...加咁多例題落去你地就乜都唔使諗啦...

而家做教師真係容易～

教案丫～教材丫～大綱丫～例題丫～全部都係我地包晒架喇～

你地D教師就係跟住講就得架喇～

俾功課又好～出考試題目又好～都唔使自己諗架喇～喺電子課本裏面個資料庫裏面Copy出黎就搞掂晒～

咁你地個腦用黎做乜架？

點解又可以袋咁高人工丫？

「加左架喇？都係得幾千題咋？好似...少左D喎...」曾主任仲要迫一迫埋黎...

張二人梳化已經超級細...（我真係覺得佢係單人梳化多D...）

俾曾主任迫一迫埋黎搞到我又好似俾鬼壓咁...

『呃...而家係加多少少先～因為呢個資料庫係雲端黎既～我地會Keep住Upload D新既題目上去～咁就可以確保新鮮啦～仲有你地都可以自己加架～』仲要嫌少囉...

個資料庫本來就係用黎俾你地將出左既題目放上去...一路加...一路加...等第時可以俾你地自己再拎黎用...

而家就變左係我地搵埋俾你地...仲已經搵多左幾千題架啦...都仲要嫌唔夠...仲要我地再加多D...

我出埋你份糧好唔好？！

「係丫…會Keep住丫...會唔會話用你地既電子課本之後就唔Up架喇？你知架啦～未簽之前就講到乜～～～都得～簽左之後就變聖女架喇嘛～」曾主任仲要用膊頭撞一撞埋黎...

又黎喇...

又黎講埋D好似衰野咁喇...

又黎好似性騷擾咁喇...

今晚出完

三句預告

[size=4呢個曾主任真係...

其實上次黎已經係咁...

開頭傾野就扮晒正經咁...[/size=4]

又自膠添

我都想抽水

我又要抽

心情突然有點低落

好多人撐黑社會

D人戇鳩架真係
我真係好撚嬲

幾時中美開戰，車粒核彈過嚟清場算啦

老老柒柒真係攬炒無咁嬲

點先可以開開心心

點解人要有感情呢

又失戀

咩又姐

姼飛揚，我細細個就聽過呢個名喇

我係一隻無雀仔既腳

有乜歌好聽 可以俾我自虐下

古巨基既心跳回憶

無論事隔多年我也心跳 最後和你雖如我那所料

上回講到詩琳企喺道俾D狗仔𥄫下𥄫下，曾主任就落左黎接詩琳～
詩琳跟住曾主任上去既時候，都總係鍾意貼住樓梯邊行～
俾下面D狗仔狗公𥄫住裙底咁行～
行到上去，入到間細小既會客室，又係D俾人姦左都唔知咩事既會客室～
同曾主任傾唔夠幾句，曾主任就向詩琳伸出魔爪！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

呢個曾主任真係...

其實上次黎已經係咁...

開頭傾野就扮晒正經咁...

傾唔夠幾句就開始迫埋黎...

仲好似講埋D衰野咁…

係估唔到今次都係第二次見...前戲都未做足...咁快就黎料姐...

『梗係會繼續Keep住Up架啦～咁我地都仲有同其他學校合作架嘛～所以係會不停～』我就盡量縮埋D...

「咁我地Up上去既題目會唔會俾其他學校抄左去用架？我地呢D比較保守既...唔係咁鍾意多P架咋喎～」曾主任又用個膊頭撞一撞我...

自撚獅...

『唔會唔會～嗱～呢道有寫架嘛～我地出既就係公開既～所有學校都會用得到既～至於你地各間學校放上去既題目都會標記住私人～就只有你地自己間學校先睇到～當然你都仲可以自己Set俾唔俾其他學校睇到～就連俾唔俾自己學校其他老師睇到都有得Set～』睇你懶過鬼咁既樣都知你唔會有題目放上去架啦～

「哦～咁都好D～你知架啦～我地做教育既好講求私隱架嘛～」曾主任扮晒正經咁...

私你條命咩...自撚獅就自撚獅啦...

「咁呢...應該點Set架？」曾主任又扮晒想了解多D咁...

不過講到點Set...

死喇...我唔係好記得Brian講過係點Set添...

『呢層呢...』我就喺個電子課本上撳下撳下...

一路撳就一路諗...

『首先要整左條題目出黎先啦...』死喇...就連喺邊道開個整題目既視窗出黎都唔係好記得添...

我就掃下掃下塊Force Touch觸控式軌跡板...

死喇...係邊個按鈕呢...

我又唔敢亂撳喎...一陣撳錯就俾曾主任覺得我唔係好了解個系統...

我再掃多兩掃...

「呢個～」曾主任捉一捉住我隻手...撳一撳落個按扭道...「上次你教過我點建立題目架囉～你唔記得喇？」

曾主任仲要摸下摸下我隻嫩滑手仔...

『唔係唔係～只係我平日仲要應付小學嗰D電子課本...一時之間Load唔切姐～』咁快就出手...

呢個曾主任...肯定係見我上次都無乜點反抗...今次就想快D出手...

上次同佢傾左成兩個幾三個鐘，見佢最多都係摸下手仔我就由得佢...

講真嗰句...如果唔係太過份既話...我都唔會下下警告人...

唔想得罪個客又好...唔想麻煩都好...總之就唔想下下都要嚴肅咁警告人...

如果下下都要警告人唔好再黎既話，真係好唔得閒...

所以嗰D乜野遇到性侵唔好啞忍真係好多餘...

下下都要出聲既話真係日日都要上差館都似...

「哦～係丫～咁你都真係幾忙架喎～」曾主住仲要摸下摸下我隻手仔...

『OK咁啦...哈哈...係喇咁就係呢道啦...』我縮一縮開隻手...再放一放到喺個Keyboard上面...『Set個題目先啦...』

我求其打一打條題目...

「哦哦...」曾主任扮晒睇住個Mon...但個身就一路壓埋黎...

『係喇係喇…咁之後呢...個掣呢...』我搵下搵下個選單...

但就係唔多覺眼...

無既？無既？

無理由架喎…

我記得係呢一步架喇喎...

我記得Brian教我既時候黎到呢步就有個選單俾我揀公開定私人架喎...

「係唔係要撳下一步先有得揀架？」曾主任扮晒自然咁放左隻手落我隻大髀上！

由於我條短裙本身就已經有D短...再加上坐左落張軟身既梳化上...條短裙就扯得更加上...變得更加短...

曾主任隻手就直接摸住我隻嫩滑大髀...

直接摸大髀？！呢個曾主任會唔會過份左D丫？！

你唔係真係當我無感覺架嘛？！

你唔係真係覺得我唔識得反抗架嘛？！

你唔係真係覺得我會任你摸丫嘛？！

曾主任真係當正我唔反抗就任佢摸...佢隻手真係摸下摸下我隻嫩滑大髀...仲要俾少少力咁搓一搓...

頂你個肺真係唔反抗下就變本加厲...

『可能係...可能係...』我推一推開曾主任嗰隻喺我大髀上既鹹豬手…

「嗯嗯...」曾主任就有D無癮咁望住個Mon...

而家D男人真係...唔反抗下都唔得...

『係喇～真係撳下一步之後就有選單俾我地撳落去揀公開定私人啦～』我就繼續扮晒無野咁做示範～

「嗯嗯...」曾主任亦都好似無乜多餘既舉動...

『揀好再Save埋就會上雲端架喇～』好彩呢Part都唔算太大問題...

「嗯嗯...上一次咪話Chrome好似有D地方Load唔到既～咁解決左未呢？」曾主任又問一問...

『呃...呢層呢...』我又喺個電子課本上撳下撳下...

死喇...上次係話邊道Load唔到話？

唔係好記得添...

呢D咁技術性既問題真係好難記入腦架嘛…

『唔...唔...』我又好專心咁搵下搵下...

搵到個人都有D熱熱地...（最主要原因都係因為曾主任坐得太埋...）

死喇...喺邊呢？又係邊樣問題呢？

完全無印象添...

就喺我搵到成身都熱辣辣之時...

「呢～呢道丫嘛～」曾主任隻手繞一繞過我背脊！一手就攬實左我條小蠻腰！

攬腰？！會唔會過份左D呀？！

今晚出完

三句預告

曾主任攬實左我條小蠻腰之後...

「係呢道喇～係呢道喇～撳入去啦～」曾主任仲要扮晒無野咁叫我撳個按鈕...

你咁樣攬住我都可以扮無野？！

知不知對你牽上萬縷愛意 每晚也痛心空費盡心思
這小子欲斷難斷這故事 全為愛上了你偏偏你不知
孫耀威真係唱得好有Feel

做好心得惡報～心情好低落

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
遺憾歲月總停不了

聽下聽下又真係幾好聽既

根本就好聽

好聽到眼濕濕

柚子妹妹

慢慢 慢慢沒有感覺
慢慢 慢慢我被忽略
你何忍看我憔悴
沒有一點點安慰

慢慢 慢慢心變成鐵
慢慢 慢慢我被拒絕
你何忍遠走高飛 要我如何收拾這 愛的殘缺

各位早晨
出面好撚凍

要落街食野 唔知會唔會凍死街頭

今日去上水，就嚟結冰

岩岩落完街都凍死咁制
上水結冰吧

凍到對手打唔到字咁制

喺道諗緊今晚點訓

上回講到詩琳一路講解個電子課本俾曾主任聽，曾主任就一路性侵詩琳～
又摸大髀又攬腰咁～
而家D教畜真係～唉～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

曾主任攬實左我條小蠻腰之後...

「係呢道喇～係呢道喇～撳入去啦～」曾主任仲要扮晒無野咁叫我撳個按鈕...

你咁樣攬住我都可以扮無野？！

會唔會無恥左少少呢？

你唔係真係諗住閂埋左道門就當正自己入左夜總會，話攬女就攬女丫化？

話晒我地都喺校學範圍以內丫！

你咁賤格做埋D咁下流既野都得既？！

你點做人老師架？

真係為人師表，淫人妻女！

正一死教畜！

好彩話你係教男校架姐...

如果係教女校？！都唔知有幾多無知既學生妹死左喺你呢D淫棍手上啦！

講真嗰句，我真心覺得而家做學生真係好危險！

又要早熟但又唔知世途險惡！

真係好容易就俾D岩岩出黎教書年輕帶少少成熟味又靚仔少少既教畜呃完蝦條俾人中出二萬連發飛埋都唔知咩事！

對住呢D滿腦子都只係想淫慾學生妹既變態死教畜應該要實行閹割之刑！

『係喇係喇…係呢道喇...應該就...搞掂晒喇...』我好想縮開...

「你真係好似唔係好了解個系統咁架咋喎～」曾主任又攬得我實D...

我根本就縮唔到...

講真嗰句...我又要諗點解答你D問題...又要諗點樣避開俾你性侵...我又點能夠專心？

好喇好喇～我認我係搵藉口～

我認就算唔係俾曾主任性侵緊，我都真係唔係好了解個系統～

但我想講我份人工係唔包俾人性侵架囉！

我係做Sales～但我唔係Sell自己囉好唔好？

我唔係雞黎架！

「仲有呢～仲有呢～上次咪問過可唔可以再深入D既～」曾主任摸下摸下我條小蠻腰…

又摸又掃咁...好似好爽咁...

『咩…深入D...呢？』但我就唔係咁享受喇...

雖然話曾主任未算係大肥佬...

但就算係肥肥地既...對我黎講都真係無乜好感...

「呢～嗰樣呢～我上次有提過架～」曾主任越摸越大動作...越大動作就越摸得上...

曾主任隻手喺我條小蠻腰道摸下摸下...掃下掃下...

摸下掃下又摸得上少少...又掃得上少少...

仲撞左我個小饅頭幾下...

「呢～個波可唔可以彈下彈下？」曾主任一邊用隻手指公撞下我個南半波...一邊指住個Mon入面個波仔問一問...

『呢點呢...我要問問設計既同事先得...』雖然話有個Bra隔住...但個Bra都有D薄...完全防禦唔到曾主任對我性侵既攻勢...

撞左幾下...曾主任又再用隻手指公頂左幾下...

「咁呢個呢？呢個又可唔可以再易撳到D？」曾主任直頭想用隻手揸落我個小饅頭道...

『我...我再問問...我再問問...』我不停咁扭下扭下條腰…擺下擺下個身...

盡量避開唔俾曾主任直接揸落我個小饅頭道...

「咁就問下可唔可以喇喎～」曾主任見好似揸唔到我個小饅頭，就用另一隻手再放到落我隻嫩滑大髀道...

『嗯嗯...問下...問下...』我夾下夾下對腳...

「好喔好喔～」曾主任就越摸越爽咁...

俾曾主任攬住條小蠻腰黎又摸又掃...仲要連大髀都再次失守...

點丫？究竟想點丫？想玩到去邊個地步先肯收手丫？

我一直忍耐...諗住可以忍到曾主任滿足喇...肯收手喇...就當無事啦...

但男人真係唔到射出黎都唔會滿足...仲要越黎越過份...

曾主任隻摸緊我大髀既鹹豬手已經摸到入我大髀內側...

點丫？仲想點丫？

都摸到入大髀內側...你唔係仲想摸埋入去裏面，睇下我有幾濕丫化？

我想講對住你呢條淫賤教畜真係濕唔到囉...

曾主任隻摸緊我條小蠻腰既鹹豬手又再次向上摸...仲摸到上個小饅頭道...

成隻手都包住左我個小饅頭...

點丫？係唔係真係要俾你揸落去先滿足丫？

我相信唔係囉！

我相信就算俾你搓弄，你呢D下流賤格死教畜都唔會滿足囉！

就算俾晒成對你玩你都唔會肯收手架啦！

正當曾主任要用力一揸我個小饅頭之時...

『我都真係仲有好多野唔明！』我立即企起身！『睇黎我要再返去問問Technician既同事先得！』

我真係忍夠...

「哦哦...」曾主任好似好驚訝咁...

『咁我走先喇！下次再約過啦！』我就立即執埋部MacBook Pro走人！

急急腳咁行出間俾人姦左都唔知咩事既砲房...

做女人真係好慘...

點解做女人可以咁慘...

點解我成日都俾人性侵架呢？

坐公共交通工具又俾人𥄫又俾人偷拍又俾人摸又俾人J...

返到公司又俾老細召入去明示有無得啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪...

出到黎見客又要俾D客性侵...

呢個世界邊有咁多呢D事發生架？

係唔係痴線架？！

所以話女人真係唔易做...

尤其係喺男校裏面既女人...

因為成間學校都係得兩個女廁...

一個係教員室...另一個喺地下...

急起上黎真係好麻煩...

最慘既係我而家真係好急！

入教員室…又要問呢個...又要問嗰個...先入到去...

一陣一個唔好彩俾曾主任見到我俾佢尾隨入廁所女女女左都真係唔知咩事...

但要落去地下嗰個...俾女校工用既又好污糟咁...

咁點好呢？點算好呢？

我真係好鬼死急呀而家！

我望一望...望一望上前...正正就有一個學生廁所...

學生廁所...男校既學生廁所...學生既男廁...

唔...

今晚出完

三句預告

[Day 02－半年之後] PART 07

男廁...

你又唔好睇D男人平時咁褦襶...聽講男廁係比女廁乾淨得多…

已經將[Day 02－半年之後] PART 06 Upload上Facebook同紙言

身心都好凍

比人輪了

凍撚死

咁你都知

我之前幫佢執look個朋友今日收左好人卡，搞到我都sad埋一份

唔係預左架咩
算啦...做兵啦

咁凍既天氣...叫人點訓喎

各位早晨
出奇地勁好訓

WhatsApp想點丫

冇更加到

剷左佢

我好後悔更新左

真心想剷鳩左佢

我都想剷

我想用返文字做狀態啦屌佢

假如大家心裏面有另一個人 咁上床黎做乜呢？
原來“念不了”真係好好睇

溝不到的女都是臭

呢位先生睇黎都看破紅塵了

有時我在記憶空間找到你
分秒一起 不會問生死
最終會不分我或你

你就好啦 今晚唔使訓

依加訓

仲好精神

呢排成日發夢都見到個女仔，我係咪就嚟痴線

凍到咁點訓

唔使訓

就係佢啦

唔係
我以前都會咁
夢見一個唔識既女仔

我夢見既係一個之前成日都見到，但唔知佢叫咩名既女仔 好後悔之前冇主動去識佢

呢D咪叫做柒囉
唔好話我話 俾你再有機會見到佢都係唔會夠膽去識佢

點解我咁平淡
夢見自己同學

咁咪好囉～起碼仲有得見

上次見到佢已經好似有仔

係啦，有得視姦下

無仔你都唔敢上架啦

腦女女女

冇仔一定上

寧願俾人拒絕都唔想察肩而過

嗰邊咪有電話亭囉

到嗰時你又肴底架啦

我唔要孤獨一生

你唔係孤獨架～～～有好多人陪你架～～～

依到3個

連登有愛

可以開P了

抱抱

2堂3粒鐘

最好既補眠機會

瞓醒了 精神飽滿等落堂

果然係好學生

上回講到詩琳俾曾主任一直性侵～
性侵到忍無可忍～
詩琳起身講話下次再約過就走～
但出到砲房又急尿尿喎～
而男校又得兩個女廁～
詩琳望一望...望一望上前...正正就有一個學生廁所...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 02－半年之後] PART 07

男廁...

你又唔好睇D男人平時咁褦襶...聽講男廁係比女廁乾淨得多…

點解會咁？

因為男人有條JJ會射得準D？

或者真係因為有條“膠”喉拎住黎射係會射得準D既～

而且而家眼前係一個男學生既男廁...

我諗點都好過女校工既女廁既...

但如果有人喺裏面...

諗咁多做乜姐～敲下門咪知囉～

我八字腳咁行到去男廁門前...

“咯 咯”敲一敲門...

『有無人丫？』再問一問...

等左一陣...都無人應...

應該真係無人...

但如果去去下有人入黎咁點算呢？

放左學都有一段時間咯～我諗喺樓層既廁所都唔會有人用啦～

去一去姐～應該無問題既～

更何況男人入女廁就話係死罪姐～

女仔入男廁就算俾人撞破，都無乜人會介意～

好啦好啦～真係好急喇我！快D祟入去先啦！

我推一推門，鬼鬼祟祟咁祟入男廁！

我入到去，就望一望排…尿兜睇下有無人先！

無人！快D祟入廁格先！

“依 啪 咔”閂好門鎖好埋...

『呼～安全安全～』我就放好部MacBook Pro～

拉一拉條底褲落黎...拉一拉起條短裙...踎一踎喺廁板上...

“咚 咚 咚 咚”

『呼～』真係急死人～差D就中尿毒～

“咚 咚 咚 咚 咚”

我望一望呢個廁格...男廁既廁格...

都真係乾淨好多...

起碼唔會見到載滿晒用過既M巾既垃圾桶喺牆角...

有D垃圾桶仲要滿晒都無人清理...D M巾就跌到落地下...

真係好鬼核突...

有時D人黎住M咁去廁所又唔沖廁...

成個坐廁都紅晒...好似殺完人喺廁所裏面放血咁...

真係好恐怖...

其實我真係好怕血...

自己黎M都唔敢望塊M巾...

我真係會怕換換下M巾暈左喺廁格入面...

到時Call白車送左入院就真係動新聞見～

諗下D無聊野～去完個廁所～抹乾淨晒～沖埋廁～著好埋條底褲～

再喺個格廁入面拉返好條裙丫～確保整整齊齊丫：『好～走得～』

正當我想開一開鎖之時...

“依 啪”

有人入左黎？！

“咯 咯 咯 咯 咯 咯 咯”

我仲要聽到好似有...兩個人既腳步聲...

有兩個人入左黎？

唔係咁老套丫化？

喺呢D時候先走兩個人入黎？

不過又有乜所謂～

反正我就喺廁格入面～好彩仲未行出去～

我就喺廁格裏面等一陣就好了～

我諗唔使等好耐架姐～男仔去廁所都比女仔快架嘛～

不過講真嗰句，就算行出去撞到正都唔係問題既～

女仔入男廁本來就有特權架啦～

所以話男女幾時有平等過～

「喂喂！快D Send過黎俾我先啦～」我聽到有把男仔聲...

呢把男仔聲有D年輕...應該係學生...

「好想要吧～」我又聽到另一把男仔聲...

呢把男仔聲都係好年輕下...

睇黎出面嗰兩個男仔...應該都係同一個年級...

「梗係想要啦！你都唔知我頭先喺樓梯抬頭望上去見到條白色底褲既時候就已經扯晒旗！唔係趕住出去買野返黎，我真係想J左先架！」第一把男仔聲勁心急咁既語氣...

樓梯？

「好彩我拎得切手機出黎～仲要係拍片～頭先我睇左一陣，4K畫質仲要防手震～完全影晒個姐姐既美腿同裙下春光丫～」另把男仔聲就勁猥瑣咁講...

姐姐？

佢地係唔係講緊我？

「個姐姐真係好正囉～細細粒粒咁又勁靚女～對腳又白又滑咁～條黑色短裙又勁短咁～顯得對腳勁長勁白咁～最估唔到係佢著住條咁短既短裙都唔打底丫嘛～」第一把男仔聲又勁猥瑣咁講...

細細粒粒？

勁靚女？

對腳又白又滑？

黑色短裙？

著住條咁短既短裙都唔打底？

真係好似講緊我喎...

「係咯係咯～係唔係D靚靚姐姐都唔鍾意打底架呢？係唔係特別淫架呢？」第二把男仔聲好似流緊口水咁...

呢兩條鹹濕仔...睇黎真係趁住我頭先上樓梯既時候...偷拍我裙底...

仲要話我淫！

「仲講咁多？快D Send過黎俾我J啦！我已經扯晒旗喇！」第一把男仔聲已經忍唔住咁...

仲要走入黎廁所J我添...

「得啦得啦～而家咪Send緊囉～Accept啦～」第二把男仔聲都變得好心急咁...

仲要開心Share添...

「Load快D啦！咁慢架！」第一把男仔聲心急到直頭好似要除定褲咁...

「大佬丫！4K片黎架！我都想Load快D呀！」第二把男仔聲都好似谷住谷住咁...

「4K片丫！超高汁呀！一定J死人呀！」第一把男仔聲直頭好似就黎爆咁...

「等陣一人一廁格！唔好騷擾對方呀！」第二把男仔聲好似好識食咁...

「得鳩閒騷擾你呀！我一定會J到進入忘我境界！」第一把男仔聲又好似好識嘆咁...

呢兩條鹹濕仔真係丫...

拍完我片仲要走入黎廁所J...

心急到呢...

不過都係既～中學雞正值發育期～係會性急左D既～

話唔定一睇到條片都唔使Chok就已經射左出黎～

如果係都幾好笑～

唔知而家D中學雞條J會係點架呢？

會唔會扯左都係咁幼架呢？

會唔會短D架呢？

會唔會真係青色架呢？

會唔會...

中學雞...

中學雞既JJ...

反正今朝都俾個阿伯望住黎J...

仲要全日都俾人性侵...

唔差在...唔差在...

今晚出完

三句預告

“咔 依”

我開一開鎖...打開隻門...

我望到有兩個著住校服既男仔拎住部手機...呆晒咁望住我...

好想扑野呀

欲求不滿

呢排忙到飛機都冇時間打

谷到噴出黎

邊忙邊打J係香港男人既特技

早日樓上早左拆樓 而家攰到死咁

溫書 準備test

繼續衝report

努力加油

樓上仲拆緊樓囉
真係好攰呀

拎把開山刀上去敲門 有朋友飲醉酒試過

最後返左差管

差館，自

你有壓力我有壓力
你做乜挑釁我呀

邊道搵把開山刀返黎

我都係打份工姐
我尋日就聽到呢句 真心笑左出黎

佢住村屋所以屋企有把旁身

住村屋要有把開山刀旁身咁緊要架咩
睇黎村屋好危險

上回講到詩琳入左去學生廁所～
喺廁格裏面屙完尿之後，就聽到出面有兩男學生入左黎～
詩琳就喺個廁格道等～等嗰兩個男學生走～
點知就俾詩琳聽到嗰兩個學生話偷拍左自己裙底，仲話開心Share一齊J～
詩琳聽到有兩個男學生話要J自己，就把心一橫…
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“咔 依”

我開一開鎖...打開隻門...

我望到有兩個著住校服既男仔拎住部手機...呆晒咁望住我...

望住呢兩個著住校服既男仔...睇佢地個驚青樣...應該都係中三四咁上下...

瘦瘦地...青靚白淨...仲有少少毒毒地咁啦...

都幾可愛既～

只見兩個學生哥驚到手都震埋...但下面呢？就仲係扯到凸左成個三角形出黎...

鹹濕仔真係鹹濕仔～

『係唔係…好想J我丫？』我意淫淫咁望住面前呢兩個鹹濕學生哥笑一笑～

我而家就話俾你聽姐姐可以有幾淫～

兩個學生哥仲係呆晒咁唔係好Get到我想講乜咁...

『想J我既話...入黎～』我招魂手咁招兩個學生哥入黎～

呢一刻，我真係好似小倩～

無錯喇～正正就係倩女勾魂嗰個聶小倩～

兩個學生哥對望左一眼之後...好似Get到我想講乜咁就行左入黎～

“依 啪 咔”閂返好道門再鎖好埋...

『講明先～我唔會俾你地拍片～所以收返埋部手機先～』我先唔會再俾你地拍我～

免得又俾你地同人開心Share～

兩個學生哥就乖乖地咁收返埋部電話～

『然後就係...我要拍低你地J我既過程～』我古古惑惑咁對住兩個學生哥打左個眼色～

「下？你唔俾我地拍你...但你就要拍低我地？」其中一個學生哥皺晒眉問～

我認得呢把聲...係第一把男子聲...

「係咯係咯…公平咩？」另一個帶住眼鏡既又皺晒眉咁講～

呢個就係偷拍我裙底嗰個...

睇你個樣斯斯文文又毒毒地咁...估唔到會夠敢玩偷拍～

不過就係你呢D樣先最鍾意做變態野～

『男女本來就唔公平架啦～仲有喎～而家係我俾你地兩個J喎～我無著數架喎～』反正我今日都蝕底左唔少俾人...

就當益下你兩個學生哥啦～

無帶眼鏡嗰個諗左一諗：「咁...咁你點俾我地J先？」

嘿嘿...鹹濕仔真係鹹濕仔...

我輕輕揭一揭起條短裙...露出少少底褲：『你地咁鍾意J我裙底...我就俾你地望住我裙底黎J...』

兩個學生哥眼甘甘咁望住我條若隱若現既白色底褲...吞左啖口水...下面仲凸一凸起...凸得更起...

『趁我仲未改變主意之前...仲唔快D…拎出黎...J我...』我就喺件褸既內袋裏面拎出部手機...

單手咁開左個影機App...對住兩個學生哥下面...錄影...

兩個學生哥聽到我叫佢地拎出黎J我之後，都好似著左迷咁...

“依”拉一拉低條褲鍊...伸隻手入去...拎左條...扯直左既JJ出黎...

兩個學生哥...各自拎住自己條...肉肉地色...唔係太粗...直頭有D幼...唔係好長...但扯到直一直既JJ...

望住眼前呢兩條仲發育緊既JJ...我開始懷疑呢兩個學生哥夠唔夠十六歲...

望住兩個龜頭...都係皮包都仲未翻得晒落黎...

莫講話有無做過愛...照咁睇...應該都係岩岩先識得打J...

估唔到...真係估唔到...估唔到有機會睇住處男J自己...

兩個學生哥眼甘甘咁望住我條若隱若現白色底褲...開始忍唔住...忍唔住手...各自捉實自己條扯到直一直既JJ...

我就再扯高條短裙少少...引多一引面前兩個學生哥...

兩個學生哥就捉實自己條JJ...Chok下Chok下...輕輕手咁Chok下Chok下...

喺呢個細小且狹窄既空間裏面...我地三個人...開始做D變態野上黎...

變態？

有乜咁變態？

你唔自慰既？你唔打J既？

可能你真係唔自慰...但總會有濕既時候...

就好似我而家咁...望住眼前呢兩個毛都未出齊...包皮都未翻得晒既學生哥J自己...都搞到自己有D濕濕地...

更莫講話男仔會唔會打J～

你睇佢兩個望住我條若隱若現白色底褲著晒迷咁上下Chok...就知道打J本來就係與生俱來～

成日睇高登仔話戒J戒J戒左幾多個星期...算罷啦～

打左出黎就唔使谷精上腦一陣喺條街道見到個著條裙短D既都忍唔住捉佢入後巷女女女丫嘛～

所以有乜咁變態？完全係正常既生理需要～

更何況...就算而家佢地兩個唔係望住我黎J...都會望住偷拍我裙底嗰條片黎J架啦～

而家俾我拍住佢兩個J我既情形...咪當打個和囉～

望住兩條幼幼地既JJ扯到直一直咁...

仲要Chok下Chok下咁…

唔好話要用黎同阿Ken嗰條比...就連我之前D男朋友都無咁幼～

仲要咁嫩咁～

充晒血既JJ唔可以話黑～就連深色都講唔上～

最多都係紅晒咁～

真係好得意～

最抵死既都係仲未翻得晒包皮落黎既龜頭～

係處男既象徵～

我記得皓傑嗰條都係咁～個龜頭都仲未可以翻得晒塊包皮落黎...

嗰陣時幫佢含...都真係含得好小心...

總係怕會整痛佢...

處男...聽講夾硬翻佢塊包皮落黎...會好痛...

我都唔知...因為無機會深究...

因為除左皓傑之外...我再無遇過另一個處男...

一直都未遇過...一直都無再遇過...

直到今日...而家我眼前呢兩個...呢兩個J緊我既學生哥...

今晚出完

三句預告

望住眼前呢兩個學生哥Chok住條J...

Chok下Chok下...

每Chok一下都要就住就住...

射到佢成身都係

cls的飛揚

就嚟post 3

想含落去

好想要丫

無正常過

仲有十幾個

一啖

新Post已開